<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[1015]]></id><name><![CDATA[pm_advancedpack]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Pack 5 - Vendez des lots de produits]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ventes croisées & Packs de produits]]></categoryName><description><![CDATA[Vendez vos produits par lots avec ce module de configuration avancée de packs et faites des offres commerciales. Utilisez les stocks réels des produits composant le pack]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/ventes-croisees-packs-produits/1015-advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1015.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vendez vos produits par lots avec ce module de configuration avancée de packs et faites des offres commerciales. Utilisez les stocks réels des produits composant le pack. Découvrez Advanced Pack 5]]></description_full><additional_description><![CDATA[Permettez l'achat d'ensembles de produits avec ou sans réduction, en un clic Vous voulez augmenter votre panier moyen, tout en permettant à vos clients de faire des économies s’ils achètent plusieurs de vos produits simultanément ? C'est maintenant possible grâce à Advanced Pack ! Créez sans plus attendre des lots de produits dont l'achat peut être fait en un clic, sans vous préoccuper de leurs stocks ou déclinaisons. Un précieux outil de vente additionnelles Accompagnez vos clients dans leur démarche d'achat en leur proposant des ensembles de produits cohérents que vous aurez défini, tel un vendeur dans un véritable magasin.Comme par exemple : ce super appareil photo, cette carte mémoire et ce trépied. Vous savez que cette sélection est pertinente et qu’elle plaira à vos clients. Ou encore, profitez de la notoriété de vos meilleures ventes (best-sellers) pour les associer à ceux manquant de visibilité afin de les faire découvrir à vos clients. Vos packs devront être composés au minimum de 2 produits, le nombre est illimité.Forcez la quantité par produit, choisissez les déclinaisons de votre choix, autant d'options vous permettant de multiplier les possibilités. Vous souhaitez réserver l'achat d'un produit uniquement au sein d'un pack ?Ceci est possible également ! Vous pourrez ainsi proposer un produit gratuit uniquement si il est acheté au sein d'un pack. Les possibilités sont infinies ! Assistant intégré Il n'est pas toujours simple de définir quels sont les produits devant être proposés en pack. Là encore Advanced Pack apporte une solution à ce problème.Au moment de la création de votre pack, notre module saura vous fournir des informations stratégiques comme le nombre de produits vendus ou leur stock disponible. Il intègre également un simulateur dynamique du prix de votre pack pour vous aider à y voir clair dans la création de votre opération commerciale. Restez maître des déclinaisons Un des produits que vous avez ajouté à votre pack est disponible dans plusieurs coloris mais vous ne souhaitez pas tous les proposer depuis cet ensemble ?Advanced Pack vous permet de le faire. Vous aurez également la possibilité de définir une déclinaison par défaut pour chacun des produits de votre pack, même si celle-ci est différente de celle définie dans votre catalogue.Vos clients pourront alors personnaliser leur sélection parmi les attributs que vous aurez choisi d'intégrer à votre offre. Incentive Business L'incentive est une action qui motive votre visiteur à effectuer un achat. Son but principal est de convaincre plus de visiteurs de votre site à terminer leur commande et/ou dépenser plus d'argent par transaction. Pour y arriver peut être avez-vous déjà essayé d'offrir les frais de port au delà d'un certain montant de panier, ou bien de faire des promotions sur quelques produits ou encore d'envoyer des bons de réduction ?Toutes ces méthodes fonctionnent, mais leur portée est limitée car ces opérations sont en général éphémères, car coûteuses !Arrêtez de chercher, vous avez trouvé ! Pour séduire vos clients, Advanced Pack vous donnera le choix d'appliquer une remise dans le cas où tous les produits d'un pack sont commandés, encourageant ainsi l'achat d'un ensemble complet. 3 possibilités vous sont offertes :Proposez une remise spécifique sur chaque produit du packAppliquez une remise générale sur l'ensemble des produitsAppliquez un prix fixe, tel un prix psychologique, par exempleA ces possibilités, Advanced Pack saura également gérer les remises déjà appliquées à vos produits, et ainsi vous laisser le choix de les répercuter sur le prix de vente du pack, ou au contraire de les exclure afin de privilégier la remise définie pour le pack.Cette prise de décision sera d'autant plus facilitée grâce à notre interface claire et soignée, qui vous permettant de détecter en un coup d'oeil les produits actuellement en promotion. Arrêtez de veiller à la cohérence de vos prix Ne vous est-il jamais arrivé de devoir passer en revue tous les tarifs de votre catalogue afin de détecter des éventuelles incohérences et les corriger ? Que se passerait-il si vous deviez manuellement gérer les répercussions des changements de tarifs de vos produits dans les packs ? Cela serait une charge de travail supplémentaire considérable si vous ne l'anticipez pas dans le choix de la solution de gestion de vos packs ! Là encore Advanced Pack apporte la solution. Par défaut, et dans le cas où aucune réduction n'a été appliquée, le prix du pack est la somme des prix des produits qui le composent.Si vous êtes amenés à modifier un prix d'un de ces produits postérieurement à la création du pack, le prix du pack sera automatiquement mis à jour, et sans aucune intervention de votre part. Dans le cas où vous appliquez une remise à un ou plusieurs produits d'un pack existant, et à condition que vous ayez autorisé la répercussion des promotions, le prix du pack sera également modifié, en indiquant à vos clients la remise appliquée. Un des produits de votre pack dispose d'une éco-taxe ? Aucun problème, elle sera automatiquement répercutée sur le prix de vente du pack, tout en étant clairement affichée vous garantissant un parfait respect de la loi. Concernant la gestion des stocks, tout a été automatisé ! Pour chaque pack commandé les stocks des produits qu'il contient seront automatiquement décomptés. Vous éviterez ainsi une double gestion de stocks ou les frustrations générées par les ventes rendues impossible faute d'une mauvaise assignation des quantités. De plus, dans le cas où un des produits d'un pack se trouverait en rupture de stock, le pack sera automatiquement indiqué comme non disponible à l'achat à l'aide d'un système d'alerte de disponibilité élégant et moderne.En effet, pour vos clients, nous avons intégré un système de notifications graphique et ludique, leur permettant d'identifier instantanément une rupture de stock sur une déclinaison ou un produit composant le pack consulté. Aucun risque que vous receviez des commandes de produits indisponibles ! Mettez en valeur vos packs et vendez plus Une fois votre pack défini, vous pourrez alors le configurer de la même manière qu'un produit classique. Tout est possible, comme le fait de lui assigner des images personnalisées, le classer dans les catégories de votre choix, optimiser son SEO, rédiger une description personnalisée, lui attribuer un code EAN ou une référence spécifique, configurer son encombrement pour le calcul des frais de port, etc... Pour les plus pressés, et afin de vous faciliter leur commercialisation, Advanced Pack affichera automatiquement toutes les images des produits le composant ainsi que leurs descriptions sous forme d'onglets.Vos clients pourront être informés correctement sans quitter la page de votre pack, et finaliser leur achat en un clic. Et c'est pas fini... Afin de gagner encore en visibilité, vos packs seront automatiquement mis en avant depuis les fiches produits de ceux étant commercialisés par lots.Ainsi, vous inciterez vos clients à commander le pack et non seulement le produit convoité initialement. En somme, il s'agit de vente croisée: un moyen accessible pour augmenter votre panier moyen ! Pensé également pour les intégrateurs Dès le départ, nous avons intégré le fait que ce module devait pouvoir être mis en forme facilement par votre agence web ou votre designer/intégrateur.Le module s'adapte parfaitement avec les thèmes par défaut de PrestaShop 1.6 et 1.7, tout en permettant une personnalisation graphique des plus avancées. Un ensemble de templates, JavaScripts et feuilles de styles CSS sont livrés avec le module pour modèle, facilitant ainsi le travail d’intégration. Vous ou votre intégrateur aurez ainsi la possibilité d’exploiter toutes les fonctionnalités du moteur d’Advanced Pack 5 afin de les présenter dans un habillage graphique qui correspond à l'ambiance générale de votre boutique.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[5.2.14]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[299.99]]></EUR><USD><![CDATA[359.99]]></USD><GBP><![CDATA[259.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/616235-pprod/advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/616235-pbig/advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1048]]></id><name><![CDATA[facebookpsshoptab]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Shop for Fan Page]]></displayName><categoryName><![CDATA[Produits sur Facebook & réseaux sociaux]]></categoryName><description><![CDATA[Créez une boutique Facebook multilingue, multidevise et entièrement personnalisée. Avec Advanced Shop for Fan Page, créez une boutique Facebook unique qui se démarque de la concurrence]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/produits-sur-facebook-reseaux-sociaux/1048-advanced-shop-for-fan-page.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1048.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Créez une boutique Facebook multilingue, multidevise et entièrement personnalisée. Avec Advanced Shop for Fan Page, créez une boutique Facebook unique qui se démarque de la concurrence.]]></description_full><additional_description><![CDATA[* * * VAINQUEUR DES PRESTASHOP AWARDS - ÉLU MEILLEUR MODULE 2011 * * * Démarquez-vous de la concurrence et présentez vos produits sur Facebook dans un onglet boutique complètement personnalisé qui diffèrera de l'onglet boutique proposé nativement par Facebook et utilisé par beaucoup de marchands.(x) Véritable moyen d'augmenter vos ventes, la "boutique Facebook" est devenue incontournable dans le domaine du e-commerce. Elle vous permet d'afficher les produits en vente sur votre site directement sur le réseau social le plus populaire. Vous profitez ainsi de votre communauté Facebook pour booster le trafic sur votre site PrestaShop. À la différence de l'onglet boutique natif, qui souffre de nombreuses contraintes, le module "Advanced Shop for Fan Page" vous permet de : créer une boutique Facebook complètement personnalisée, tant au niveau du design que du menu et des affichagescréer une boutique multilingue et multidevisene pas avoir besoin de soumettre vos produits à l'examen de Facebook afin de pouvoir les rendre visible par le publicrendre les changements effectués sur le site PrestaShop instantanément visibles sur la boutique Facebook (changement de prix, d'image produit, ...)afficher des catégories phare en page d'accueilafficher sur Facebook la note moyenne de chaque produit/catégorie, attribuée sur votre site (sous forme d'étoiles) si vous avez également installé sur votre boutique notre module d'avis produit "Notes et Avis Clients Pro + Google Rich Snippets" (disponible ici : https://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/6144-notes-et-avis-clients-pro-google-rich-snippets.html )  Notes : (x) 1/ Afin que l'harmonisation en temps réel entre Facebook et votre boutique en ligne soit possible, le module crée un nouvel onglet "boutique" personnalisé, indépendant de l'onglet "boutique" par défaut déjà installé par Facebook sur votre page. 2/ Si vous souhaitez créer des catalogues Facebook et identifier vos produits sur Facebook et Instagram, vous devez plutôt choisir notre module "Dynamic Ads + Pixel" disponible ici : https://addons.prestashop.com/fr/remarketing-paniers-abandonnes/23671-dynamic-ads-pixel.html. 3/ L'application mobile Facebook ne permet pas l'insertion d'onglets personnalisés, tel que celui créé par notre module. Ce dernier ne pourra donc apparaître que sur la version web de Facebook. Si vous souhaitez faire apparaître une boutique Facebook sur mobile, vous devez choisir notre module "Dynamic Ads + Pixel" (disponible ici : https://addons.prestashop.com/fr/remarketing-paniers-abandonnes/23671-dynamic-ads-pixel.html) afin d'importer vos produits dans l'onglet boutique natif de Facebook (cependant vous ne pourrez pas personnaliser la boutique).  Pour en savoir plus sur la différence entre l'onglet boutique proposé nativement par Facebook (et rempli par notre module "Dynamic Ads + Pixel") et l'onglet personnalisé mis en place par notre module "Advanced Shop for Fan Page", lisez notre comparatif détaillé à cette adresse : https://faq.businesstech.fr/fr/faq/230 ]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[5.2.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/963149-pprod/advanced-shop-for-fan-page.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/963149-pbig/advanced-shop-for-fan-page.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1768]]></id><name><![CDATA[gmerchantcenter]]></name><displayName><![CDATA[Google Merchant Center (Google-Shopping)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparateurs de prix]]></categoryName><description><![CDATA[Exportez vos produits sur Google Merchant Center pour les afficher sur Google Shopping, Google Recherche, Google Image, le réseau Display (YouTube, Gmail,…) et les sites partenaires Google! Nouveau: V]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/comparateurs-prix/1768-google-merchant-center-google-shopping.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1768.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Exportez vos produits sur Google Merchant Center pour les afficher sur Google Shopping, Google Recherche, Google Image, le réseau Display (YouTube, Gmail,…) et les sites partenaires Google! Nouveau: Vendez-les sur la marketplace “Acheter sur Google”]]></description_full><additional_description><![CDATA[Présentez vos produits sur tous les canaux de diffusion des annonces Shopping de Google Ads et développez sans plus attendre votre visibilité. Faites-vous connaître à l'international de manière accélérée et obtenez des milliers de nouveaux visiteurs hautement qualifiés sur votre boutique. Fort de son succès depuis plus de dix ans, notre module Google Merchant Center (Google Shopping) est de loin le module Google Shopping le plus robuste et complet du marché. Largement en avance sur ses concurrents, notre module est recommandé par les plus grandes agences e-commerce, d'une part pour sa simplicité de configuration et d'autre part pour la garantie d'exporter sur Google Merchant Center un flux de données de haute qualité qui répond à toutes les exigences de Google. Notre module a été pensé pour vous permettre de créer, étape par étape, un flux de données produits dont vous maîtrisez les informations. Nous avons inclus, tout au long de la configuration, des liens vers des documentations précises et complètes qui s'appuient sur les règlementations officielles de Google. Vous obtenez rapidement un fichier de données produit clair que vous pouvez exporter sur Google Merchant Center et dont vous pouvez programmer la mise à jour automatique à la fréquence désirée. Nouveauté Google : avec un flux de données produit de qualité, vous avez désormais la possibilité de diffuser gratuitement vos produits sur Google Shopping, et les autres propriétés Google compatibles, dans des "fiches produits gratuites". Grâce à notre module, qui répond à tous les pré-requis Google en matière de qualité et d'exhaustivité des données produit, vous avez l'assurance de répondre à tous les critères d'éligibilité pour pouvoir utiliser cette fonctionnalité, alors n'hésitez plus ! Enfin, notre module vous permettra également de proposer vos produits à la vente sur la nouvelle market place "Acheter sur Google" et d'augmenter votre taux de conversion en proposant un processus d'achat simple, rapide et sécurisé. Contrairement à Amazon, Google vous offre la possibilité d'afficher gratuitement vos produits sur sa place de marché et de ne payer que si vous vendez."Acheter sur Google" est disponible pour le moment uniquement en France et aux Etats Unis, participation soumise à validation de la part de Google. Une question ? Notre service de support bénéficie d'une longue expérience et d'un haut niveau d'expertise concernant les contraintes et demandes assez strictes de Google Merchant Center, et sera ravis de répondre à vos questions du mieux possible ! Pour encore plus de fonctionnalités, comme la possibilité de créer des règles précises d'exclusion de produits, d'exporter vos promotions et avis sur vos produits, ou encore d'importer dans votre back office les commandes passées depuis "Acheter sur Google", découvrez la version PRO du module disponible sur https://addons.prestashop.com/fr/comparateurs-prix/20908-google-merchant-center-pro-google-shopping-actions.html]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[4.7.30]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[129.99]]></EUR><USD><![CDATA[154.99]]></USD><GBP><![CDATA[114.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1485508-pprod/google-merchant-center-google-shopping.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1485508-pbig/google-merchant-center-google-shopping.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2072]]></id><name><![CDATA[pm_advancedtopmenu]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Top Menu - Menu-Responsive]]></displayName><categoryName><![CDATA[Menu]]></categoryName><description><![CDATA[Créez un menu ultra personnalisé, modulable et responsive. Simple, déroulant, en colonnes, animé, configurez le meilleur top menu pour votre site]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/menu/2072-advanced-top-menu-menu-responsive.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2072.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Créez un menu ultra personnalisé, modulable et responsive. Simple, déroulant, en colonnes, animé, configurez le meilleur top menu pour votre site. Affichez des images, promotions ou publicités pour présenter vos offres. Découvrez Advanced Top Menu]]></description_full><additional_description><![CDATA[Advanced Top Menu vous permet de construire tous types de barres de navigation horizontale: barre simple, menus déroulants, menu riche, méga-menu en colonnes. Advanced Top Menu vous aidera à simplifier la navigation et l'ergonomie de votre site en présentant à vos visiteurs une vue globale de votre catalogue afin de les aider à trouver rapidement le produit recherché. De part sa construction très modulaire, vous pourrez utiliser votre barre de menu pour présenter visuels, promotions ou publicités, afin de mettre en avant vos offres ou services qui font de votre boutique un commerce unique. Doté d'une interface de configuration riche, il vous permettra de personnaliser votre barre de menu sans connaissances techniques particulières :ResponsiveNombre d'onglets illimitésNombre de colonnes illimitéesNombre d'éléments illimitésPersonnalisation graphique simple et complèteGénération automatique de votre menu par rapport à votre catalogueTous types de contenus gérés : catégories, fabricants, fournisseurs, CMS, lien libre...Affichage conditionnel en fonction du statut du visiteur Une interface de configuration plus claire et plus rapideNouveau thème par défaut pour une présentation optimale dès l'installation du moduleDe nouveaux réglages d'apparencesDe nouveaux réglages spécifiques pour les mobilesUn mode Sticky, pour que votre menu soit toujours visible quelque soit la position de l'ascenseurPermet de restreindre l'affichage de certains éléments au mode bureau ou mobilePermet d'ajouter des images différentes par langueEffet d'animation sur l'apparition des sous-menusDélai d'affichage pour l'ouverture des sous-menusBulles d'aides interactives dans le Back Office]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.13.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573526-pprod/advanced-top-menu-menu-responsive.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573526-pbig/advanced-top-menu-menu-responsive.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplaces]]></categoryName><description><![CDATA[Best-seller et exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/marketplace/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Best-seller et exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous intégrez facilement votre boutique Prestashop à la première marketplace mondiale, Amazon, et augmentez significativement vos ventes. Vous importez vos commandes dans votre boutique Prestashop et centralisez vos stocks.&nbsp;Gérer efficacement votre stock PrestaShop/Amazon, honorer rapidement vos commandes Amazon permet d'augmenter le degré de satisfaction clients des clients Amazon et donc mécaniquement votre indice de performances vendeur Amazon.&nbsp;La conception du module Amazon est basée sur un l'expérience initiale de e-commerçants PrestaShop et Amazon, le module est élaboré par un une équipe de e-commerçant au service de ses confrères et développé par une équipe de développeurs professionnels, ce qui lui confère simplicité d'utilisation et un maximum d'efficacité.&nbsp;Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assuré inconditionnellement jusqu'à la mise en ligne des produits et l'import de vos premières commandes depuis Amazon. Nous vous devons un support technique gratuit jusqu'à votre entière satisfaction !&nbsp;&nbsp;Ce module a été développé par Common-Services, agence partenaire Prestashop, présente sur Prestashop Addons depuis 2010 et qui édite également 16 autres modules best-seller commercialisés uniquement sur Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.9.363]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[239.99]]></USD><GBP><![CDATA[174.99]]></GBP></price><badges><badge label="Trafic : Choix des agences"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-traffic-agency.png]]></badge><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2659]]></id><name><![CDATA[lbs_protectmyshop]]></name><displayName><![CDATA[Protect My Shop / Protéger Ma Boutique]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sécurité & Accès]]></categoryName><description><![CDATA[Une protection renforc&eacute;e gr&acirc;ce au module Protect My Shop.&nbsp;Exit les injections de codes, les vols de contenu]]></description><author><![CDATA[Librasoft]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/securite-access/2659-protect-my-shop-proteger-ma-boutique.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2659.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Une protection renforc&eacute;e gr&acirc;ce au module Protect My Shop.&nbsp;Exit les injections de codes, les vols de contenu.&nbsp;Gr&acirc;ce &agrave; une analyse en temps r&eacute;el coupl&eacute;e &agrave; des r&egrave;gles de protection efficaces, la s&eacute;curit&eacute; de votre boutique est assur&eacute;e.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ce module d&eacute;velopp&eacute; par LIBRASOFT est&nbsp;la meilleure protection pour&nbsp;votre boutique contre les voleurs et/ou hackers.&nbsp;R&eacute;compens&eacute; aux Prestashop module awards 2019 comme meilleur module dans la cat&eacute;gorie &quot;Gain de productivit&eacute;&quot;.&nbsp;Les cons&eacute;quences d&#39;un piratage peuvent &ecirc;tre tr&egrave;s lourdes :Site inaccessible = Perte de clients = Perte de chiffre d&#39;affaires,Site ralenti = Perte de clients = Perte de chiffre d&#39;affaires,D&eacute;tournement des paiements de vos commandes = Perte de chiffre d&#39;affaires,Blacklisting des moteurs de recherche = Perte de r&eacute;f&eacute;rencement = Perte de chiffre d&#39;affaires,Spamming des clients = Perte de confiance des clients = Perte de chiffre d&#39;affaires,Vol des donn&eacute;es personnelles de vos clients = Risque p&eacute;nal = Amendes = Perte de chiffre d&#39;affaires.&nbsp;La s&eacute;curit&eacute; de votre boutique n&#39;a pas de prix. &quot;Prot&eacute;ger Ma Boutique&quot; est LE module de protection le plus s&eacute;cure jamais d&eacute;velopp&eacute; pour Prestashop.&nbsp;Profitez d&#39;un ensemble de protections efficaces qui vous met &agrave; l&#39;abri d&#39;un piratage et vous permet de vous concentrer sur votre activit&eacute; de vente.&nbsp;Les protections sont totalement personnalisables, selon vos pr&eacute;f&eacute;rences : Activation de quelques protections seulement,Gestion individuelle et rapide des r&egrave;gles de protections,Configuration des protections en fonction de vos besoins gr&acirc;ce &agrave; l&#39;onglet d&eacute;di&eacute; aux exceptions.&nbsp;Installez le module et d&eacute;l&eacute;guez lui cette t&acirc;che. Il s&#39;occupera tout seul de prot&eacute;ger votre boutique, et vous livrera en temps r&eacute;el des statistiques sur les attaques bloqu&eacute;es, et des informations sur l&#39;ip de l&#39;attaquant avec un ban dynamique.&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[179.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/668741-pprod/protect-my-shop-proteger-ma-boutique.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/668741-pbig/protect-my-shop-proteger-ma-boutique.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search 4 - Recherche par filtres]]></displayName><categoryName><![CDATA[Recherche & Filtres]]></categoryName><description><![CDATA[Installez un système de filtres à facettes avancé en créant des moteurs de recherche basés sur différents critères. Facilitez la navigation des clients grâce aux filtres, optimisez votre SEO]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/recherches-filtres/2778-advanced-search-4-recherche-par-filtres.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2778.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Installez un système de filtres à facettes avancé en créant des moteurs de recherche basés sur différents critères. Facilitez la navigation des clients grâce aux filtres, optimisez votre SEO. Advanced Search Filtres multicritères, personnalisables]]></description_full><additional_description><![CDATA[Outil indispensable pour les boutiques offrant une vaste sélection de produits, Advanced Search 4 permet d’ajouter autant de moteurs de recherches que vous le souhaitez et de les placer aux endroits de votre choix. La mécanique de recherche du module est axée autour des filtres. Ils sont la base d’une navigation à facettes réussie. Ils permettent à vos clients de trouver les produits répondant à leurs critères de recherche en un minimum de clics.Advanced Search 4 a été développé dans le soucis de fournir des temps de chargement courts, même pour des catalogues contenant plusieurs dizaines de milliers de produits ou catégories. Première version publiée en 2010 - Vainqueur des Best Modules Awards en 2012 - Classé dans les meilleures ventes Addons depuis 2010. 3 types de recherches sont à votre disposition : Recherche dans tout le catalogue : le périmètre de recherche s’applique à l’ensemble du catalogue.Recherche dans une sélection de produits : le périmètre de recherche s’applique à la page sur laquelle se trouve le client.Recherche par étapes : les critères s’affinent et s’affichent au fur et à mesure que vos clients précisent leur recherche. Au delà de sa fonction principale, le module Advanced Search 4 est également reconnu comme un de vos meilleurs alliés pour le référencement. Il intègre un générateur de pages optimisées pour le SEO, ce qui vous permet d’accroître votre visibilité et le tout, sans contenu dupliqué ! Derrière toutes ces innovations, notre objectif reste toujours le même : Vous aider à augmenter votre taux de conversion et décupler vos ventes !]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[4.12.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[299.99]]></USD><GBP><![CDATA[214.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766622-pprod/advanced-search-4-recherche-par-filtres.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766622-pbig/advanced-search-4-recherche-par-filtres.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2792]]></id><name><![CDATA[dmuassocprodcat]]></name><displayName><![CDATA[DMU Association éclair Produits / Catégories]]></displayName><categoryName><![CDATA[Edition rapide & Edition de masse]]></categoryName><description><![CDATA[Un module indispensable pour vos produits ! Vous avez plus de 100 produits ? Vous souhaitez contrôler l'association de vos produits à vos catégories ? Ce module est fait pour vous !]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/edition-rapide-de-masse/2792-dmu-association-eclair-produits-categories.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2792.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Un module indispensable pour vos produits ! Vous avez plus de 100 produits ? Vous souhaitez contrôler l'association de vos produits à vos catégories ? Ce module est fait pour vous !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez du temps ! En une seule interface, entièrement en ajax (sans aucun rechargement de page), consultez les produits associés à une catégorie. Recherchez les produits que vous souhaitez ajouter à cette catégorie et ajoutez-les en 1 clic ! Vous controlez également la catégorie par défaut de vos produits directement grâce à l'icone sur la droite.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[2.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/741974-pprod/dmu-association-eclair-produits-categories.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/741974-pbig/dmu-association-eclair-produits-categories.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[bridgeconnector]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Connexion à un logiciel tiers (CRM, ERP...)]]></categoryName><description><![CDATA[La solution back-office qu'il vous aide à gérer facilement votre boutique]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/connexion-logiciel-tiers-crm-erp/2937-store-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[La solution back-office qu'il vous aide à gérer facilement votre boutique. *** VAINQUEUR DES PRESTASHOP AWARDS - ÉLU MEILLEUR MODULE ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Economisez votre temps, votre argent et votre énergie en permettant à Store Manager pour PrestaShop de faire tout le travail pour vous ! Store Manager pour PrestaShop permet à votre boutique en ligne de se démarquer des autres ! Travaillez une heure, économisez une journée ! Store Manager pour PrestaShop a été conçu pour vous. Il est l'assistant personnel dont vous rêviez, qui réalise toutes les tâches quotidiennes, vous épargnant ainsi un temps incroyable. Avec une licence Store Manager, gérez plusieurs boutiques ! Store Manager vous permet d'administrer votre boutique en toute simplicité... et à tout petit prix ! Bénéficiez dans un premier temps de 30 jours d'essai gratuits !]]></additional_description><tab><![CDATA[export]]></tab><version><![CDATA[3.0.14]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.3]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[299.99]]></EUR><USD><![CDATA[359.99]]></USD><GBP><![CDATA[259.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1417529-pprod/store-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1417529-pbig/store-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3511]]></id><name><![CDATA[priceminister]]></name><displayName><![CDATA[Rakuten France]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplaces]]></categoryName><description><![CDATA[Rejoignez le &quot;Shopping Mall&quot; Rakuten et plongez 4 millions de membres du Club R dans votre univers]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/marketplace/3511-rakuten-france.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/3511.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Rejoignez le &quot;Shopping Mall&quot; Rakuten et plongez 4 millions de membres du Club R dans votre univers. Personnalisez votre Rakuten Corner, un espace enti&egrave;rement d&eacute;di&eacute; &agrave; vos produits, et Rakuten Instore pour g&eacute;n&eacute;rer du trafic dans vos magasins.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Avec le module Rakuten France pour Prestashop, vos traitements sont automatis&eacute;s, les produits export&eacute;s directement vers la place de march&eacute; Rakuten France et vos commandes automatiquement import&eacute;es et int&eacute;gr&eacute;es dans votre boutique Prestashop.&nbsp;Vous automatisez aussi la communication avec vos clients : les suivis de commandes sont envoy&eacute;s directement au client par email via le web service Rakuten France, les clients sont automatiquement notifi&eacute;s, les statuts de vos commandes automatiquement mis &agrave; jour.&nbsp;En utilisant le module Rakuten France pour Prestashop, vous conservez ainsi la ma&icirc;trise de vos flux d&#39;offres et de produits, vous importez automatiquement vos commandes sans co&ucirc;t ou abonnement suppl&eacute;mentaire, vos &eacute;changes de donn&eacute;es sont automatis&eacute;s et gratuits.&nbsp;L&#39;int&eacute;gration est pratique et facile, vous configurez votre module, votre export devient automatique, vous n&#39;avez ainsi plus aucune donn&eacute;es &agrave; manipuler.&nbsp;L&#39;installation des t&acirc;ches planifi&eacute;es est simple et automatis&eacute; gr&acirc;ce &agrave; la compatiblit&eacute; avec le module Prestashop &Eacute;diteur de t&acirc;ches cron (gratuit). Il vous suffit de cliquer sur un bouton pour int&eacute;grer automatiquement vos t&acirc;ches planifi&eacute;es dans le module. Il reste possible de configurer vos t&acirc;ches planifi&eacute;es manuellement.&nbsp;La conception du module est bas&eacute;e sur une exp&eacute;rience de e-commer&ccedil;ant, le module est &eacute;labor&eacute; par un e-commer&ccedil;ant au service de ses confr&egrave;res et d&eacute;velopp&eacute; par des d&eacute;veloppeurs professionnels, ce qui lui conf&egrave;re simplicit&eacute; d&#39;utilisation et un maximum d&#39;efficacit&eacute;.&nbsp;Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assur&eacute; inconditionnellement jusqu&#39;&agrave; la mise en ligne des produits et l&#39;import de vos premi&egrave;res commandes.&nbsp;Vous devez disposer d&#39;une compte Rakuten France PRO.&nbsp;Nouvelle version, Rakuten France v4 : export XML, configuration simplifi&eacute;e, t&acirc;ches planifi&eacute;es natives, mapping intelligents, design &eacute;pur&eacute;, ergonomie am&eacute;lior&eacute;e.&nbsp;Ce module a &eacute;t&eacute; d&eacute;velopp&eacute; par Common-Services, agence partenaire Prestashop, pr&eacute;sente sur Prestashop Addons depuis 2010 et qui &eacute;dite &eacute;galement 15 autres modules best-seller commercialis&eacute;s uniquement sur Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.4.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[239.99]]></USD><GBP><![CDATA[174.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1301319-pprod/rakuten-france.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1301319-pbig/rakuten-france.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4414]]></id><name><![CDATA[allinone_rewards]]></name><displayName><![CDATA[All-in-one Rewards: fidélité parrainage affiliation...]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fidélisation & Parrainage]]></categoryName><description><![CDATA[Offrez des récompenses à vos clients pour développer le référencement et la notoriété de votre boutique : compte unique, fidélité avancé, parrainage (multi niveaux, autopromotionnel), affiliation, inc]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/fidelisation-parrainage/4414-all-in-one-rewards-fidelite-parrainage-affiliation.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Offrez des récompenses à vos clients pour développer le référencement et la notoriété de votre boutique : compte unique, fidélité avancé, parrainage (multi niveaux, autopromotionnel), affiliation, incitation au like facebook...Votre CA va exploser !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez des tonnes de nouveaux clients et faites grimper votre notoriété en flèche grâce à ce module !  Le module "All-in-one Rewards" vous permet de mettre un place un système complet de récompenses au sein de votre boutique, visant à en accroître le référencement et la notoriété grâce à la viralité du système, et d'en suivre très précisément les performances.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[5.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[239.99]]></USD><GBP><![CDATA[174.99]]></GBP></price><badges><badge label="Satisfaction client : Espoir de l&#39;année"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-customer-satisfaction-up-and-coming.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/617761-pprod/all-in-one-rewards-fidelite-parrainage-affiliation.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/617761-pbig/all-in-one-rewards-fidelite-parrainage-affiliation.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking PRO - Liens internes pour SEO]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (référencement naturel)]]></categoryName><description><![CDATA[Améliorez votre référencement naturel grâce au maillage interne. Déployez des centaines de liens croisés en un clic tout en respectant les meilleures pratiques SEO]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/4982-seo-internal-linking-pro-liens-internes-pour-seo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4982.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Améliorez votre référencement naturel grâce au maillage interne. Déployez des centaines de liens croisés en un clic tout en respectant les meilleures pratiques SEO. SEO Internal Linking renforce la pertinence de vos contenus grâce aux liens internes]]></description_full><additional_description><![CDATA[Optimisez le référencement naturel de votre boutique PrestaShop Le maillage interne consiste en la création de liens entre les pages de votre boutique, en utilisant des mots clés sur lesquels vous souhaitez atteindre un meilleur positionnement sur Google. Pour optimiser au mieux le référencement de votre site Internet, il est primordial de mettre en place un maillage interne qui permettra aux moteurs de recherche de parcourir votre boutique de la manière la plus aisée possible. Le but étant de leur fournir un maximum d’informations avec le moins de clics profonds possibles. SEO Internal Linking optimise pour vous l'organisation de la navigation au sein de votre boutique, et joue un rôle essentiel dans votre stratégie de référencement naturel. Définissez les expressions sur lesquelles vous souhaitez être référencé ainsi que leurs pages de destination, et laissez le module créer les liens pour vous ! Avoir un bon maillage interne marche t-il vraiment ? Le maillage de liens internes avec des mots-clés précis constitue une méthode d'optimisation qui a fait ses preuves. Surtout pour renforcer la pertinence d'un contenu. Parmi les inconvénients, il faut savoir que la pose de ces liens est longue et fastidieuse, nécessite de suivre des règles de bonne conduite SEO, afin de ne pas faire une sur-optimisation qui puisse être détectée par Google, et doit être actualisée régulièrement afin de suivre les modifications de votre catalogue. C'est dans cette optique que nous avons développé ce module, qui vous permettra de déployer des centaines de liens croisés entre vos pages en quelques minutes, tout en étant sûr de respecter les meilleurs guides de pratique SEO White Hat. Il a été pensé pour accompagner aussi bien les agences SEO que les e-commerçants. Son utilisation est des plus simple.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.3]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[154.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1407926-pprod/seo-internal-linking-pro-liens-internes-pour-seo.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1407926-pbig/seo-internal-linking-pro-liens-internes-pour-seo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5255]]></id><name><![CDATA[ordertaxprofitreport]]></name><displayName><![CDATA[Sales Reports Pro: Rapports ventes & Exports comptables]]></displayName><categoryName><![CDATA[Analyses & Statistiques]]></categoryName><description><![CDATA[Idéal pour vos exports comptables: rapports de ventes, clients, exports TVA, avoirs. Analysez vos bénéfices et marges sur les produits, catégories, marques, fournisseurs]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/analyses-statistiques/5255-sales-reports-pro-rapports-ventes-exports-comptables.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/5255.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Idéal pour vos exports comptables: rapports de ventes, clients, exports TVA, avoirs. Analysez vos bénéfices et marges sur les produits, catégories, marques, fournisseurs. Exportez en un clic des rapports professionnels complets avec Sales Reports Pro]]></description_full><additional_description><![CDATA[Obtenez une parfaite visibilité sur la rentabilité de votre boutique et de vos produits! Nativement, PrestaShop ne fournit pas d'outil qui vous permette d'obtenir en un clic toutes les données comptables qui comptent: TVA encaissée, chiffre HT net après réduction et surtout, des chiffres concernant les bénéfices et les marges dégagées. Non seulement le module Sales Reports Pro vous fournit toutes ces mesures, mais il vous permet également de répondre à des questions comme "quel pourcentage de mes ventes et / ou bénéfices totaux sont représentés par une marque, un fournisseur ou une catégorie de produit en particulier ?". Ce module à l'interface AJAX moderne et agréable vous permet de générer différents types de rapports préformatés avec toutes ces données. Ils peuvent être visualisés à l'écran au format HTML pour une simple consultation, ou bien exportés au format CSV pour édition dans Excel ou import dans un autre système d'information ou de comptabilité. Nouveau rapport exportant les ventes par pays Depuis le 1er juillet 2021, la réforme TVA-e-commerce introduit de nouvelles règles concernant la taxation des produits vendus à distance sur le territoire de l'Union Européenne. Pour vous aider dans vos calculs de TVA par pays, nous avons inclus un nouveau rapport qui vous permet d'afficher toutes les ventes effectuées dans un pays donné. Vous pouvez ainsi calculer très facilement le montant exact des taxes à reverser aux états correspondants.]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.11.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[179.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/1488739-pprod/sales-reports-pro-rapports-ventes-exports-comptables.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/1488739-pbig/sales-reports-pro-rapports-ventes-exports-comptables.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5711]]></id><name><![CDATA[zipcodezone]]></name><displayName><![CDATA[Frais de port par codes postaux]]></displayName><categoryName><![CDATA[Frais de port]]></categoryName><description><![CDATA[Appliquez des frais de port diff&eacute;rents en fonction du&nbsp;code&nbsp;postal&nbsp;de vos clients]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/frais-de-port/5711-frais-de-port-par-codes-postaux.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/5711.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Appliquez des frais de port diff&eacute;rents en fonction du&nbsp;code&nbsp;postal&nbsp;de vos clients.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Avec PrestaShop, il est possible d&#39;appliquer des frais de port diff&eacute;rents en fonction de pays ou d&#39;&eacute;tats. Or, cela ne repr&eacute;sente pas forc&eacute;ment la r&eacute;alit&eacute; des transporteurs. Certains vont appliquer des tarifs plus &eacute;lev&eacute;s pour les zones montagneuses, ou lointaines par exemple (d&eacute;partements ou territoires d&#39;outre mer). Compl&eacute;tez le syst&egrave;me des transporteurs de votre boutique PrestaShop&nbsp;avec&nbsp;ce module qui va vous permettre d&#39;appliquer des frais de port diff&eacute;rents en fonction du code postal de votre client. Utilisant le syst&egrave;me de zones de PrestaShop, vous allez pouvoir d&eacute;couper un pays en autant de parties que vous souhaitez. Par d&eacute;partement, par r&eacute;gion ou ce que vous voulez. Cela pr&eacute;sente l&#39;avantage d&#39;adapter comme bon vous semble votre d&eacute;coupage.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/650424-pprod/frais-de-port-par-codes-postaux.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/650424-pbig/frais-de-port-par-codes-postaux.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6144]]></id><name><![CDATA[gsnippetsreviews]]></name><displayName><![CDATA[Notes et Avis Clients Pro + Google Rich Snippets]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (référencement naturel)]]></categoryName><description><![CDATA[Collectez les avis clients sur vos produits, en envoyant des emails de demande de notation. En plus d'une note demandez-leur de laisser un commentaire]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/6144-notes-et-avis-clients-pro-google-rich-snippets.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6144.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Collectez les avis clients sur vos produits, en envoyant des emails de demande de notation. En plus d'une note demandez-leur de laisser un commentaire. Affichez les étoiles des avis sur Google grâce aux Google Rich Snippets. Importez vos anciens avis]]></description_full><additional_description><![CDATA[Offrez-vous le meilleur module de notes et avis clients pour PrestaShop, et augmentez votre taux de conversion de manière significative ! De plus, avec les balises Google Rich Snippets, profitez de résultats visuellement améliorés dans le moteur de recherche Google et augmentez votre taux de clic, votre nombre de visiteurs et vos ventes ! Liez ce module à "Wall Posts", vendu séparément sur : https://addons.prestashop.com/fr/produits-sur-facebook-reseaux-sociaux/4429-wall-posts.html Si vous l’avez déjà acheté, vous pouvez publier automatiquement les notes et avis sur votre page Facebook.  Le mécanisme s'intègre également de façon transparente avec l'outil de modération, de sorte que, si la modération est activée sur le module, les avis ne seront publiés sur Facebook qu'une fois validés. Ce module est également pleinement compatible avec le module "Advanced Pack 5" de Presta-Module, disponible sur : https://addons.prestashop.com/fr/ventes-croisees-packs-produits/1015-advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.html Pour les boutiques dont le siège social est localisé en France, le module est conforme au décret n° 2017-1436 du 29 septembre 2017 relatif "aux obligations d'information relatives aux avis en ligne de consommateurs" et en vigueur à partir du 1er janvier 2018. Pour plus d'informations sur le décret, rendez-vous ici : https://www.legifrance.gouv.fr/eli/decret/2017/9/29/ECOC1716649D/jo/texte Ce module est édité par BusinessTech, éditeur certifié par PrestaShop, spécialiste depuis 8 ans de Google et Facebook et 4 fois vainqueur des PrestaShop Awards. Vous avez donc l'assurance d'acheter un module robuste, fiable et de qualité. De plus, chez BusinessTech, nous disposons d'un service de support technique réactif et efficace puisque lorsque vous nous contactez, vous êtes directement en relation avec les développeurs des modules. Vous êtes donc sûrs d’être correctement informés ! ]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[4.4.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/963262-pprod/notes-et-avis-clients-pro-google-rich-snippets.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/963262-pbig/notes-et-avis-clients-pro-google-rich-snippets.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6291]]></id><name><![CDATA[siretcustomergroup]]></name><displayName><![CDATA[SIRET et groupe de clients]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion des clients]]></categoryName><description><![CDATA[Différenciez vos clients professionnels des particuliers avec ce module SIRET qui transfère les professionnels dans un groupe de client donné]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/gestion-clients/6291-siret-et-groupe-de-clients.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6291.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Différenciez vos clients professionnels des particuliers avec ce module SIRET qui transfère les professionnels dans un groupe de client donné.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous pouvez enfin gérer très facilement vos clients professionnels juste en leur demandant leur SIRET afin de les transférer dans un groupe de client ou il n'y a pas de taxe par exemple, avec des prix réduits (par exemple pour des grossistes)...]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.7.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/101289-pprod/siret-et-groupe-de-clients.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/101289-pbig/siret-et-groupe-de-clients.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6320]]></id><name><![CDATA[totshowmailalerts]]></name><displayName><![CDATA[Produit hors stock : emails et nombre de demandes]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion des Stocks & des Fournisseurs]]></categoryName><description><![CDATA[Découvrez la solution N°1 vous permettant de savoir quels sont les produits hors stock qui suscitent l’intérêt auprès de vos clients. Exportez les adresses mail en csv]]></description><author><![CDATA[202 ecommerce]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/gestion-stocks-fournisseurs/6320-produit-hors-stock-emails-et-nombre-de-demandes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6320.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Découvrez la solution N°1 vous permettant de savoir quels sont les produits hors stock qui suscitent l’intérêt auprès de vos clients. Exportez les adresses mail en csv. Affichez un bouton personnalisé. Notifiez vos clients de la fin des ventes]]></description_full><additional_description><![CDATA[Obtenir facilement une visibilité sur les produits hors stock intéressants vos clients. Ce module complémentaire au module gratuit « Alertes par e-mail » permet de récupérer le nombre et les adresses mails des clients ayant demandés à recevoir une alerte en cas de réapprovisionnement. Ainsi, un champ spécifique pour renseigner son adresse email en cas de rupture de stock s’affiche dans la fiche produit.Nouveau ! Personnalisez les styles de bouton et affichez-le sur la fiche produit. Optimiser vos commandes fournisseurs et votre réassort grâce à une visibilité sur le nombre de produits hors stock qui intéressent vos clients. Améliorer l’expérience de vos clients et leur suivi en personnalisant vos démarches à leur égard et en tirant meilleur partie du module « Mail alerts». A titre d’exemple, vous pouvez bloquer l’envoi automatique d’e-mail en le remplaçant par un e-mail proposant des produits similaires à celui hors stock, ou plus simplement, adresser une newsletter personnalisée à votre client. Vous pouvez ainsi entreprendre des actions de déplacement de l’intention d’achat envers vos clients. Exporter les données stockées au format CSV pour les intégrer à une newsletter ou à un logiciel de gestion client. En utilisant ce module, vous pouvez voir et exporter la liste des produits que vos clients souhaitent acheter. Une intégration parfaite avec le module natif de Prestashop « Mail alerts » qui permet de prévenir vos clients de la disponibilité de stock pour un produit pour lequel il souhaitait être alerté. Supprimer les alertes si vous ne souhaitez plus prévenir vos clients de la disponibilité d'un produit. En plus de pouvoir mieux suivre les produits hors stock sollicités et donc mieux réajuster vos stocks, ce module permet également d'entreprendre des actions améliorant l’expérience d’achat de vos clients.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.8.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/986006-pprod/produit-hors-stock-emails-et-nombre-de-demandes.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/986006-pbig/produit-hors-stock-emails-et-nombre-de-demandes.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6337]]></id><name><![CDATA[codfee]]></name><displayName><![CDATA[Paiement contre remboursement avec commission Plus]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement à la Livraison (COD)]]></categoryName><description><![CDATA[Votre client paye une commission/majoration quand il sélectionne paiement contre remboursement/paiement contre livraison!&nbsp;Le module de paiement le plus téléchargé. Plus de 15]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/paiement-a-la-livraison-cod/6337-paiement-contre-remboursement-avec-commission-plus.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6337.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Votre client paye une commission/majoration quand il sélectionne paiement contre remboursement/paiement contre livraison!&nbsp;Le module de paiement le plus téléchargé. Plus de 15.000 téléchargements et une évaluation de presque 5 étoiles!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Encouragez les ventes avec une solution de paiement optimisée! Offrez à vos clients la possibilité de payer pour leur commande quand elle est reçue. Avec ce module, vous pouvez améliorer la satisfaction de vos clients en leur permettant de passer leurs commandes avant de payer. Une solution parfaite pour les clients qui hésitent sur certains achats. MODULE INDISPENSABLE! Ce module va augmenter vos ventes et vous pourrez compenser le surcoût de cette méthode d’envoi en imputant au client une commission. La méthode de paiement contre remboursement permet aux clients de payer la commande au moment de la recevoir.  Cette méthode de paiement est la solution parfaite pour les clients qui n’ont pas confiance en la sécurité d’autres moyens de paiement comme le paiement par carte de crédit ou Paypal et qui préfèrent réaliser le paiement lorsqu’ils reçoivent leur commande. Grâce à cette méthode vous pouvez compenser les dépenses additionnelles que suppose normalement l’envoi contre remboursement en faisant payer une commission aux clients qui choisissent cette méthode de paiement.  Ce module permet d’ajouter le moyen de paiement contre remboursement avec la possibilité d’appliquer une commission supplémentaire. Compatible avec les commandes de back-office! En outre, vous pouvez configurer comme payer comptant sur le pick-up! Les clients disposeront des choix de paiement qu’ils préfèrent et parmi les plus utilisés. Ce module n'exige PAS de frais mensuels ou autres, vous l'achetez une fois et vous l'utilisez sans aucune restriction. Nos garanties ✪ Nous sommes une agence certifiée par PrestaShop. Tous nos développeurs sont certifiés par PrestaShop.✔ Nous pouvons personnaliser le module pour vous ou faire les modifications dont vous avez besoin. Contactez-nous pour obtenir un devis. Vous avez des questions? Envoyez-nous un message! Nous vous répondrons bien volontiers.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[3.4.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/812425-pprod/paiement-contre-remboursement-avec-commission-plus.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/812425-pbig/paiement-contre-remboursement-avec-commission-plus.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Multiple Features - Caractéristiques sans limite]]></displayName><categoryName><![CDATA[Recherche & Filtres]]></categoryName><description><![CDATA[Multiple Features permet d'assigner plusieurs valeurs de caractéristiques à vos produits et de les ordonner. Importez-les directement depuis l'outil natif de PrestaShop via un fichier CSV]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/recherches-filtres/6356-multiple-features-caracteristiques-sans-limite.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6356.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Multiple Features permet d'assigner plusieurs valeurs de caractéristiques à vos produits et de les ordonner. Importez-les directement depuis l'outil natif de PrestaShop via un fichier CSV.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ajoutez des caractéristiques sans limite ! Avec "Multiple Features", pour un même produit et une même caractéristique, vous avez la possibilité d'assigner très rapidement autant de valeurs que nécessaire et de leur donner un ordre, ce que ne permet pas nativement PrestaShop. Vous enrichissez ainsi très simplement la description de vos produits. De plus, vous avez la possibilité de choisir le caractère à afficher entre les valeurs d'une même caractéristique. Si par ailleurs vous utilisez notre module de filtres "Advanced Search 4" (disponible ici : https://addons.prestashop.com/fr/recherches-filtres/2778-advanced-search-4-recherche-par-filtres.html), vous augmentez encore la pertinence de recherche dans votre catalogue. Notre module est également compatible avec le module natif de navigation à facettes de PrestaShop.  Importez en masse vos caractéristiques et leurs valeurs multiples ! Utilisez l'outil d'import CSV natif de PrestaShop pour assigner en masse, et dans l'ordre voulu, des valeurs de caractéristiques à vos produits. Dans votre fichier CSV d'import "Produits", utilisez la colonne "Feature(Name:Value:Position)" pour définir pour chaque caractéristique les valeurs à attribuer à chaque produit. Indiquez dans la configuration du module le caractère utilisé pour séparer les différentes valeurs et le tour est joué ! Exemple : Séparateur utilisé : |Matière:Or jaune|Or blanc,Type de pierre:DiamantCe produit se verra donc assigner 2 valeurs de la caractéristique "Matière", ainsi qu'une valeur de la caractéristique "Type de pierre".]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[1.5.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/1367793-pprod/multiple-features-caracteristiques-sans-limite.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/1367793-pbig/multiple-features-caracteristiques-sans-limite.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6946]]></id><name><![CDATA[invoicepayment]]></name><displayName><![CDATA[Paiement par facture PS]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement par Facture]]></categoryName><description><![CDATA[Le paiement par facture est très populaire dans de nombreux pays]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/paiement-facture/6946-paiement-par-facture-ps.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6946.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Le paiement par facture est très populaire dans de nombreux pays. Avec ce module, vous pouvez offrir le mode de paiement de la facture à vos clients enregistrés afin de fournir une expérience de magasinage en toute sécurité. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Avec ce module, vous pouvez offrir un paiement de facture à vos utilisateurs. Vous pouvez définir de ce ordersThis mode de paiement est disponible pour vos clients. Par exemple, pour vos clients réguliers cette méthode Shoulderstand être disponible à partir de leur 2ème ordre. Vous pouvez donc définir la limite de commande cette méthode est disponible pour. De plus, vous pouvez définir les modalités de paiement, ne dépend de l'état de la commande sélectionnée. Une fois le statut a changé, le terme de paiement apparaît donc à la facture PDF. Dans la configuration du module afin que vous avez un textarea pour obtenir des renseignements supplémentaires. Par exemple, vous pouvez spécifier où le client shoulderstand transférer l'argent. Ces informations apparaissent sur la facture PDF ]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[3.0.18]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/689390-pprod/paiement-par-facture-ps.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/689390-pbig/paiement-par-facture-ps.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7301]]></id><name><![CDATA[totloyaltyadvanced]]></name><displayName><![CDATA[Programme de fidélité avancé / loyalty points]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fidélisation & Parrainage]]></categoryName><description><![CDATA[Récompensez les clients fidèles et augmentez encore leur fidélité ! Personnalisez le nombre de points de fidélité attribués pour chaque produit et chaque catégorie]]></description><author><![CDATA[202 ecommerce]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/fidelisation-parrainage/7301-programme-de-fidelite-avance-loyalty-points.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7301.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Récompensez les clients fidèles et augmentez encore leur fidélité ! Personnalisez le nombre de points de fidélité attribués pour chaque produit et chaque catégorie. Vous pouvez également facilement ajouter ou modifier les points de chaque client.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous pouvez promouvoir des produits spécifiques en multipliant les points et en donnant une récompense plus élevée à vos clients. Si vous le souhaitez, vous pouvez également spécifier une plage de dates spécifique pour définir la durée des points spéciaux; Vous pouvez remercier vos clients avec des points supplémentaires et modifier, à tout moment, les points de fidélité attribués à chaque client ; Vous pouvez voir l'historique des points de fidélité de vos clients ; Maintenant, les points de fidélité sont affichés sur la page produit et également dans la page panier : le nombre de points affichés change dynamiquement en fonction du prix et de la quantité des produits ; Les points de chaque produit peuvent également être affichés sur la page catégorie ; Vos clients peuvent convertir leurs points de fidélité en bon d'achat directement dans leurs compte utilisateur ; Le programme de fidélité peut être entièrement personnalisé selon vos besoins : choisissez un ratio dépense / point, la durée de validité des points, le montant minimum des points à collecter, les catégories incluse dans le programme de fidélité et plus d'options encore...]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.3.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/836669-pprod/programme-de-fidelite-avance-loyalty-points.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/836669-pbig/programme-de-fidelite-avance-loyalty-points.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Augmentation/Baisse de prix par groupe, catégorie...]]></displayName><categoryName><![CDATA[Promotions & Cadeaux]]></categoryName><description><![CDATA[Vous avez besoin d&#39;appliquer une Augmentation, une Baisse ou un Prix fixe &agrave; vos produits?  Avec ce module vous pourrez le faire par Cat&eacute;gorie, par Produit, par Groupe de Clients, par]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/promotions-cadeaux/7422-augmentation-baisse-de-prix-par-groupe-categorie.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7422.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vous avez besoin d&#39;appliquer une Augmentation, une Baisse ou un Prix fixe &agrave; vos produits?  Avec ce module vous pourrez le faire par Cat&eacute;gorie, par Produit, par Groupe de Clients, par Pays, par Zone, par Fournisseur et par Fabricant.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Appliquez une marge ou mettez vos produits en promotion Sentez-vous libre d&#39;appliquer une marge sur le prix de vos produits en cr&eacute;ant une augmentation ou un rabais avec ce module. Vous pourrez pour le faire appliquer diff&eacute;rentes r&egrave;gles: par cat&eacute;gorie, par produit, par groupe de clients, par pays, par zone, par fournisseur et par fabricant.  Etablissez un prix fixe en une fois ★ Nouveau! ★&nbsp; Vous pourrez &eacute;tablir d&#39;un seul coup un prix fixe aux produits par Cat&eacute;gorie, par Produit, par Groupe de clients, par Pays, par Zone, par Fournisseur et par Fabricant. Exemple d&#39;utilisation: Vous pouvez cr&eacute;er une cat&eacute;gorie, y associer les produits, puis, avec notre module configurer un prix fixe de 20&euro; pour tous les produits de cette cat&eacute;gorie sans avoir &agrave; changer le prix originel du produit et sans avoir &agrave; cr&eacute;er de r&egrave;gles complexes de rabais afin d&#39;obtenir le prix d&eacute;sir&eacute;.  Oublier les limitations, montrez &agrave; vos clients le prix des produits tel que vous souhaitez r&eacute;ellement qu&#39;il apparaisse.  Nos garanties  ✪&nbsp;Nous sommes une agence certifi&eacute;e par PrestaShop. Tous nos d&eacute;veloppeurs sont certifi&eacute;s par PrestaShop. ✔&nbsp;Nous pouvons personnaliser le module pour vous ou faire les modifications dont vous avez besoin. Contactez-nous pour obtenir un devis. Vous avez des questions? Envoyez-nous un message! Nous vous r&eacute;pondrons bien volontiers.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.5.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/812413-pprod/augmentation-baisse-de-prix-par-groupe-categorie.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/812413-pbig/augmentation-baisse-de-prix-par-groupe-categorie.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7484]]></id><name><![CDATA[newsletterpro]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Newsletter & SMS]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module pour PrestaShop vous permet de cr&eacute;er et d&#39;envoyer vos propres lettres d&#39;information]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/newsletter-sms/7484-newsletter-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7484.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module pour PrestaShop vous permet de cr&eacute;er et d&#39;envoyer vos propres lettres d&#39;information. Il vous permet d&rsquo;ins&eacute;rer facilement des produits de votre magasin et met &agrave; votre disposition de nombreux mod&egrave;les de lettres personnalisables.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nous savons tous que la publicit&eacute; joue un r&ocirc;le cl&eacute; dans la promotion de toute entreprise. Personnalisable gr&acirc;ce &agrave; son ergonomie et ses diff&eacute;rentes fonctions, notre module newsletter vous permet de booster vos ventes plus rapidement et plus facilement qu&rsquo;avec tout autre module newsletter disponible sur le march&eacute;. Informez vos clients en quelques clics sur vos meilleures ventes ou vos offres sp&eacute;ciales.]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[4.9.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/724699-pprod/newsletter-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/724699-pbig/newsletter-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7507]]></id><name><![CDATA[lgsitemaps]]></name><displayName><![CDATA[Sitemaps Pro Multilingues et Multi-Boutiques - SEO]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (référencement naturel)]]></categoryName><description><![CDATA[Générez des sitemaps de toutes les URLs de votre boutique, automatiquement (cron) , dans toutes les langues de votre site, pour toutes vos boutiques (multi-boutique) et en incluant les images du produ]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/7507-sitemaps-pro-multilingues-et-multi-boutiques-seo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7507.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Générez des sitemaps de toutes les URLs de votre boutique, automatiquement (cron) , dans toutes les langues de votre site, pour toutes vos boutiques (multi-boutique) et en incluant les images du produit, catégorie et fabricant.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Améliorez votre SEO de magasin en générant des sitemaps! Indiquez les URL de votre boutique dans le moteur de recherche (Google, Bing, Ask) rapide et facilement. Avec notre module, vous pouvez automatiser la génération et la configuration de vos sitemaps, de sorte que vous ne vous inquiétez pas. 4 types de sitemapsCe module est 100% automatisé et vous permet de créer 4 types de sitemaps :un sitemap regroupant les URLs de toutes vos pages Produitsun sitemap regroupant les URLs de toutes vos pages Catégoriesun sitemap regroupant les URLs de toutes vos pages CMSun sitemap regroupant les URLs de toutes vos pages Fabricants Très facile de configurer les sitemapsConfigurez chaque sitemap séparémentChoisissez le type (produit, catégorie, CMS ou fabricant)Choisissez la boutique (multiboutique)Choisissez la priorité d'indexation des urls du sitemap de 0.1 à 1.0 par rapport aux urls de vos autres sitemaps (balise "priority")Indiquez à quelle fréquence (chaque jour/semaine/mois/année) les pages contenus dans ce sitemap sont censées être modifiées (balise "changefreq")Choisissez d'inclure ou non les images du produit, catégorie et fabricant à l'intérieur du sitemapChoisissez d'informer automatiquement ou non les moteurs de recherche Google, Bing et Ask de la création du sitemap (requête ping) Très facile de générer les sitemapsCliquez sur le bouton "Générer" et les sitemaps sont automatiquement générés sans surcharge du serveur et sans problème de timeout. Parfait pour les grands, moyens et petits catalogues de produits. Sitemaps multi-boutiquesCe module est compatible avec le mode mono-boutique et multi-boutique de PrestaShop. Il détecte automatiquement toutes vos boutiques et vous permet de générer facilement des sitemaps pour chacune d'entre elles.À noter que le module génère des sitemaps différents par boutique, chaque boutique possède ses propre 4 sitemaps (Produits, Catégories, CMS et Fabricants). Sitemaps multilinguesNotre module vous permet de créer des sitemaps dans toutes les langues de votre boutique afin que vous puissiez référencer facilement votre site en plusieurs langues.Pour chaque type de page (Produits, Catégories, CMS et Fabricants), le module génère un seul sitemap regroupant les URLs dans toutes les langues, comme le recommande Google.Les sitemaps générés sont basés sur les consignes officielles de Google afin de vous garantir les meilleurs résultats en termes de SEO. Indexation des images du produit, catégorie et fabricantUne autre spécificité de notre module est qu’il permet d’inclure les images du produit, catégorie et fabricant dans les fichiers sitemaps afin que Google puisse les indexer. Cela permet à votre site d’être visible et accessible depuis la recherche d’images de Google, ce qui permet d’augmenter la visibilité générale de votre boutique. Index des sitemapsLe module créé automatiquement un index des sitemaps afin de simplifier la gestion de vos sitemaps, comme recommandé par Google. L'index contient toutes les urls de vos sitemaps, il vous suffit d'écrire l'url de l'index des sitemaps sur Google Webmaster Tools pour les soumettre tous à la fois. Découpage automatique des sitemaps volumineuxNotre module est capable de générer des sitemaps pour toute taille de catalogues. Google accepte uniquement les sitemaps pesant moins de 10Mo ou 50.000 urls, c'est pourquoi notre module découpe automatiquement les sitemaps volumineux en plusieurs fichiers afin que vous n'ayez pas de problèmes avec Google. Création automatisée via le CronVous trouverez à l'intérieur du module un URL Cron qui vous permet de générer tous vos sitemaps automatiquement et à intervalles réguliers sans rien avoir à faire. Copiez/coller seulement cette url dans un module Cron ou sur l'interface de votre hébergeur pour exécuter ces tâches automatiquement et régulièrement. ]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.5.16]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1001242-pprod/sitemaps-pro-multilingues-et-multi-boutiques-seo.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1001242-pbig/sitemaps-pro-multilingues-et-multi-boutiques-seo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8022]]></id><name><![CDATA[resumeniva]]></name><displayName><![CDATA[Récapitulatif de la TVA]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comptabilité & Facturation]]></categoryName><description><![CDATA[Module pour magasin Prestashop qui permet de rendre plus accessible, rapide et facile le récapitulatif de la TVA de votre entreprise]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/comptabilite-facturation/8022-recapitulatif-de-la-tva.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8022.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Module pour magasin Prestashop qui permet de rendre plus accessible, rapide et facile le récapitulatif de la TVA de votre entreprise.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Avec ce module, vous aurez la comptabilité de votre entreprise à jour, en particulier en ce qui concerne la livraison des récapitulatifs trimestriels. Le programme nous permet de filtrer les informations selon différents paramètres : type de TVA, mode de paiement et statut de la commande. En sélectionnant deux dates, vous obtiendrez la liste des taxes facturées sur les commandes, qu’elles soient facturées ou non. En outre, cela inclut la possibilité de saisir les données de base des clients, puis de les regrouper de cette manière.]]></additional_description><tab><![CDATA[billing_invoicing]]></tab><version><![CDATA[2.3.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/704092-pprod/recapitulatif-de-la-tva.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/704092-pbig/recapitulatif-de-la-tva.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Social Login: Facebook Google PayPal Amazon Twitter…]]></displayName><categoryName><![CDATA[Boutons Login & Connect]]></categoryName><description><![CDATA[Offrez à vos visiteurs une fonction social connect pour créer un compte ou s'identifier en 1 clic avec Facebook, Google, PayPal, Amazon, Twitter ou LinkedIn]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/boutons-login-connect/8204-social-login-facebook-google-paypal-amazon-twitter.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Offrez à vos visiteurs une fonction social connect pour créer un compte ou s'identifier en 1 clic avec Facebook, Google, PayPal, Amazon, Twitter ou LinkedIn. Social Login installe où vous voulez les boutons pour se connecter avec les réseaux sociaux]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nouveau ! Vous faîtes du B2B ? Proposez également la connexion instantanée via LinkedIn ! Saviez-vous que l’un des principaux freins à l’achat sur internet est l’obligation de créer un compte client ? Avec le module "Social Login", boostez votre taux de conversion en permettant à vos clients de s'enregistrer et de s'identifier facilement grâce à leur compte social préféré : Facebook, Google, Twitter, Amazon, PayPal ou encore LinkedIn ! RÉDUISEZ VOTRE TAUX D'ABANDON DE PANIER ! Un fait bien connu dans le monde du e-commerce est que plus l'enregistrement du client sur le site est facile, plus grandes sont les chances qu'il aille jusqu'au bout de sa commande. En supprimant l'étape de création du compte, vous réduisez considérablement le taux d'abandon de panier sur votre boutique. Comment faire ? En utilisant la connexion des internautes aux réseaux sociaux. En effet, l'usage des réseaux sociaux connaît une hausse sans précédent, notamment depuis le début de la crise liée à la Covid-19. On dénombre aujourd'hui plus de 4 milliards d'utilisateurs actifs dans le monde.Alors n'hésitez plus et utilisez cet incroyable engouement à votre avantage ! Permettez à vos visiteurs de se créer un compte client instantanément sur votre boutique, en utilisant leur réseau social préféré, auquel ils sont connectés en permanence. Finis les formulaires de création de compte ou d'identification, véritables freins à la conversion. Grâce à notre module "Social Login", les internautes, qu'ils aient déjà un compte sur votre boutique ou non, se connectent en 1 seul clic via Facebook, Google, Twitter, Amazon, PayPal ou encore LinkedIn.Plus besoin de se rappeler de son mot de passe ! Et ce, même en changeant de support : qu'ils soient sur leur smartphone ou leur tablette, un simple clic sur le bouton de connexion sociale suffit pour se connecter à leur compte sur votre boutique. De plus, s'ils utilisent une connexion via PayPal, leur adresse de livraison/facturation est également automatiquement renseignée dans leur compte. Mais ce n'est pas tout ! Vous pouvez aller encore plus loin dans la simplification du tunnel d'achat en liant "Social Login" avec le module "One Click Order" de Presta-Module et en proposant à vos clients, non seulement la connexion en un clic, mais également la commande en un clic ! Passer une commande sur votre site n'aura jamais été aussi facile !Découvrez "One Click Order" ici : https://addons.prestashop.com/fr/paiement-carte-wallet/29273-one-click-order-achat-en-un-clic.html (uniquement pour PrestaShop 1.7.x) UNE TOTALE LIBERTÉ DANS LE POSITIONNEMENT DES CONNECTEURS Le module vous propose de multiples possibilités pour positionner vos connecteurs et va même jusqu'à vous laisser totalement la main pour placer précisément vos boutons de connexion.En effet, en plus des positions classiques comme, entre autres, la page de login ou le tunnel de commande, le module vous met à disposition deux outils pour une position avancée de vos connecteurs : - Utilisation des éléments HTML : choisissez l'élément HTML sur lequel vous souhaitez voir apparaître les boutons, indiquez-le dans la configuration et le module s'occupe de tout !- Utilisation de "shortcodes" : pour les pro, remplissez simplement un formulaire de configuration puis obtenez le morceau de code (shortcode) à insérer directement dans le template de votre thème. UN GRAPHISME SOIGNÉ ET UNE PERSONNALISATION AVANCÉE DES BLOCS DE CONNEXION Notre module "Social Login", totalement responsive, a été implémenté selon les tous derniers standards fournis par les réseaux sociaux. L'ergonomie des boutons a été travaillée pour permettre la meilleure expérience utilisateur, quel que soit le type d'appareil utilisé (smartphone, tablette, ordinateur, ...). De plus, quelle que soit la position choisie pour vos boutons de connexion, le module vous met à disposition un outil CSS complet vous permettant de personnaliser entièrement l'apparence de chaque bloc de connexion, de manière totalement indépendante. Profitez de cette flexibilité de personnalisation pour rendre votre boutique visuellement unique ! Nouveau : Afin de s'adapter au mieux au design de votre site, le module vous permet également de choisir, pour chaque position des connecteurs, entre des boutons de taille standard ou mini. D'autre part, vous pouvez ajouter un effet ombré sous les boutons et arrondir les bords pour une finition parfaite ! UNE CONFIGURATION ADAPTÉE A TOUS Le module est adapté à tous les niveaux de compétences ! Bénéficiez d'une interface de configuration claire, intuitive et documentée qui vous permet de mettre en place vos boutons de connexion le plus rapidement et efficacement possible. Choisissez les positions définies par défaut par le module pour une installation ultra rapide. Vous avez quelques compétences techniques ? Utilisez l'outil de positionnement avancé du module ! Enfin, pour les pros, le générateur de shortcode vous permettra la plus grande liberté d'intégration.]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[4.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1468224-pprod/social-login-facebook-google-paypal-amazon-twitter.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1468224-pbig/social-login-facebook-google-paypal-amazon-twitter.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8296]]></id><name><![CDATA[idxcookies]]></name><displayName><![CDATA[Loi des Cookies RGPD (Avi - Audit - Blocage)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Législation]]></categoryName><description><![CDATA[Conformément à la loi des cookies (RGPD). Un avis est affiché, avec des informations sur les Cookies dans votre boutique et permet au client de bloquer les Cookies qui ne l'intéressent pas]]></description><author><![CDATA[InnovaDeluxe]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/legislation/8296-loi-des-cookies-rgpd-avi-audit-blocage.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8296.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Conformément à la loi des cookies (RGPD). Un avis est affiché, avec des informations sur les Cookies dans votre boutique et permet au client de bloquer les Cookies qui ne l'intéressent pas. Comprend système d'audit des Cookies de la boutique.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nous vous aidons à que vos clients acceptent la politique des cookies afin de suivre les normes actuelles sur l'enregistrement des données. Ce module pour Prestashop est valide pour votre boutique à chaque fois que vos textes sur l'avertissement légal des cookies précisent le type de cookies utilisés et la destination des données qui sont enregistrées.Afin de savoir le type de cookies utilisés, veuillez contacter avec un expert pour qu'il analyse votre boutique Prestashop. Pour savoir préparer le texte juridique que vous deviez insérer dans votre boutique, vous pouvez le consulter par un conseiller qualifié en RGPD y LSSI ou analyser le guide fourni par l'agence pour la protection des données (APP). Le module comprend un puissant système d'audit, pour vérifier quels cookies génèrent en interne, les modules que vous avez installés. Le module vérifiera chaque section du front office de votre boutique et obtiendra une liste de tous les cookies détectés, que vous pourrez classer, pour afficher les informations de chacun, dans l'avis de cookies. Pour l'instant, vous ne pouvez pas auditer de Cookies de domaines externes, mais vous pouvez les ajouter manuellement. Vous pouvez utiliser n'importe quelle extension pour votre navigateur, et ensuite les ajouter manuellement au module. Un nouvel de cookies beaucoup plus puissante a été créé, dans lequel vous pourrez afficher les informations des cookies, répartis par le type de cookies. Par exemple, séparés par Cookies indispensables, Cookies de performance, Cookies analytiques, Cookies de tiers, etc... Avec des informations spécifiques sur chaque type de cookie et chaque cookie. Le visiteur pourra configurer comme il le souhaite, les cookies qu'utilise sa boutique dans son navigateur, il pourra bloquer les cookies qui ne l'intéressent pas, comme par exemple, ceux de tiers ou les analytiques. Vous ne pourrez pas désactiver les Cookies indispensables au bon fonctionnement de la boutique. Vous pourrez décider quels sont les cookies indispensables. Rappelez-vous qu'il est aussi important d'avoir ce module que d'avoir des textes légaux faisant référence à la collecte de données via des Cookies corrects. Utilisation multiboutiqueCe module est compatible avec le mode multiboutique de Prestashop. Vous pouvez installer ce module dans toutes les boutiques de votre multiboutique et utiliser différentes configurations pour chacune, ou en configurer une seule, une fois pour toutes les boutiques de la multiboutique.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[4.6.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1384748-pprod/loi-des-cookies-rgpd-avi-audit-blocage.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1384748-pbig/loi-des-cookies-rgpd-avi-audit-blocage.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Loi Cookies RGPD (Avis + Bloqueur) - Mise à jour 2021]]></displayName><categoryName><![CDATA[Législation]]></categoryName><description><![CDATA[Module mis à jour pour se conformer pleinement à la réglementation en matière de cookies de marzo 2021]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/legislation/8734-loi-cookies-rgpd-avis-bloqueur-mise-a-jour-2021.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Module mis à jour pour se conformer pleinement à la réglementation en matière de cookies de marzo 2021. Il vous permet de bloquer les cookies jusqu’à ce que vous obteniez le consentement de l’utilisateur qui accède à votre site Web.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Notre module est entièrement conforme à la loi européenne sur les cookies, aux directives LOPD et LSSI et vous garantit une protection complète. Mis à jour pour se conformer aux dernières modifications du RGPD. Conformité totale à la loi européenne sur les cookies (dernières modifications du RGPD – Mise à jour 2021) Nouvelle bannière informative et personnalisable sur la configuration.Outre l’insertion d’une bannière d’avertissement, c’est le seul module qui permet de bloquer les modules tiers qui utilisent des cookies jusqu’à ce que l’utilisateur donne son accord.En outre, il vous donne la possibilité de personnaliser le module pour qu’il soit conforme à 100 % aux nouvelles exigences de la DGRGP (Union européenne). Notre module Cookies est conforme au Droit de rectification, avec lequel les utilisateurs peuvent supprimer les cookies installés sur le site en accédant simplement à une url ou même à partir de votre propre profil client. Obtention du consentementL’utilisateur doit cliquer sur le bouton « J’accepte » dans la bannière d’avis pour donner son consentement. Dès que le client donne son accord, la bannière d’avertissement disparaît et tous les modules qui utilisent des cookies seront activés et fonctionneront comme d’habitude. L’utilisateur peut configurer le type de cookies auquel il souhaite donner son consentement en cliquant sur le bouton > et sélectionner les cookies qu’il souhaite activer ou non. Blocage des cookiesLe module permet de bloquer les cookies jusqu’à ce que l’utilisateur donne son consentement. Les cookies peuvent être fonctionnels (obligatoires) ou provenir de tiers. Permettre à l’utilisateur de donner son consentement séparément. Cela est conforme à la loi car cela permet de différencier les différents types de cookies que le client accepte.Cookies fonctionnels (obligatoires): comprend les cookies clés pour le fonctionnement du site web. Par exemple, sauvegarder les données de connexion, le panier d’achat, etc.Cookies de tiers: comprend les cookies qui collectent des données pour le suivi, la segmentation, l’analyse, etc.Pour respecter les directives de la LSSI, nous vous recommandons de désactiver les modules de suivi (tels que Google Analytics), les modules de réseaux sociaux (bouton « Like » de Facebook, bouton « +1 » de Google, etc.) et la publicité ciblée. Veuillez noter que les modules nécessaires au bon fonctionnement de votre boutique (par exemple, cookie de panier, cookie de session…) ne nécessitent pas d’accord préalable.Línea Gráfica ne sera en aucun cas responsable des dommages qui pourraient être causés par l’activation d’options non conformes au RGPD. L’utilisateur est responsable des textes légaux indiquant la finalité des cookies tiers. Gardez à l’esprit que l’utilisateur / propriétaire du commerce électronique sur lequel le module est installé est seul responsable des textes juridiques qui doivent être saisis, tels que la notification et l’explication de la finalité des cookies tiers. Línea Gráfica ne sera en aucun cas responsable des dommages qui pourraient être causés par l’activation d’options non conformes au RGPD. Révocation du consentementConformément à la loi, l’utilisateur peut révoquer son consentement à tout moment. Dès qu’ils retirent leur consentement, les cookies installés sont supprimés et le consentement est à nouveau demandé. Contenu de la bannière et personnalisationPour se conformer à la LSSI, le module vous permet de personnaliser le message qui apparaît dans le bandeau d’avertissement (pour informer sur les cookies utilisés et leur finalité) et d’ajouter un bouton «Plus d’informations» au bandeau qui redirige l’utilisateur vers une page CMS de votre site Web (pour expliquer en détail l’utilisation des cookies dans votre boutique). Le bandeau d’avis est réactif et occupe toujours toute la largeur de la fenêtre. Le module comprend un éditeur Wysiwyg qui vous permet de personnaliser entièrement le contenu de la bannière (police, couleur, effets, code html …). Vous pouvez également choisir dans la page de configuration la couleur de fond de la bannière, son pourcentage d’opacité (transparence) et sa position (au-dessus ou en dessous de l’écran). De plus, le module est multi-langue et détecte automatiquement toutes les langues de votre boutique, ce qui vous permet d’écrire un message différent par langue. Information: nous avons développé le module pour qu’il n’apparaisse pas lorsque des robots des moteurs de recherche explorent votre site web et qu’il n’affecte pas votre référencement. Bloquer l’écran jusqu’à l’acceptation des cookiesPour aider le magasin en ligne à perdre le moins d’informations possible, il dispose d’une option qui ne permet pas au client de naviguer jusqu’à ce qu’il accepte la politique en matière de cookies, c’est-à-dire qu’il bloque l’écran jusqu’à ce que l’utilisateur accepte les cookies. Avis sous la forme d’un pop upLe module affiche une pop up pour informer vos clients de l’utilisation des cookies et leur demander leur consentement pour leur installation.  Mode multi-magasinsLe module est compatible avec le mode multi-boutiques et vous permet de mettre la même bannière d’avertissement dans chacun de vos magasins, mais le consentement est le même pour tous vos magasins. Si vous acceptez les cookies pour l’un de vos magasins, le module considérera que vous avez accepté les cookies pour tous vos magasins (indiquez-le dans la politique de cookies) et la bannière d’avertissement n’apparaîtra pas plus tard dans les autres magasins.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.4.27]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1478625-pprod/loi-cookies-rgpd-avis-bloqueur-mise-a-jour-2021.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1478625-pbig/loi-cookies-rgpd-avis-bloqueur-mise-a-jour-2021.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8741]]></id><name><![CDATA[dmulistecommandes]]></name><displayName><![CDATA[DMU Liste de commandes améliorée]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion des Commandes]]></categoryName><description><![CDATA[Gagnez du temps sur le traitement de vos commandes ! Evitez de devoir rentrer dans chaque commande l'une après l'autre pour avoir tous les détails]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/gestion-commandes/8741-dmu-liste-de-commandes-amelioree.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gagnez du temps sur le traitement de vos commandes ! Evitez de devoir rentrer dans chaque commande l'une après l'autre pour avoir tous les détails. Ce module vous permet de tout savoir depuis votre liste de commande.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Plus vous avez de commandes à traiter et plus ce module vous fera gagner du temps. Toutes les informations sont disponibles dès la liste de commandes, vous allez pouvoir modifier les statuts en masse avec ce module.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[3.3.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/740079-pprod/dmu-liste-de-commandes-amelioree.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/740079-pbig/dmu-liste-de-commandes-amelioree.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8895]]></id><name><![CDATA[freedeliverymanager]]></name><displayName><![CDATA[Gestion avancée frais de port offerts]]></displayName><categoryName><![CDATA[Frais de port]]></categoryName><description><![CDATA[La solution idéale pour augmenter le montant du panier moyen]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/frais-de-port/8895-gestion-avancee-frais-de-port-offerts.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8895.jpg]]></img><description_full><![CDATA[La solution idéale pour augmenter le montant du panier moyen. En fonction de règles que vous aurez choisies, vous incitez les clients à augmenter la valeur de leurs achats pour bénéficier de la livraison gratuite.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Développer votre chiffre d’affaires en augmentant la valeur du panier n’a jamais été aussi simple à mettre en œuvre. Le module « Gestion avancée frais de port offerts » est la solution parfaite pour proposer à vos clients de bénéficier d’une livraison gratuite au travers de règles objectives. C’est la promesse d’une hausse du montant des commandes avec une totale maîtrise des coûts de livraison.  Le module vous permet de calculer à l’avance, à l’aide de règles précises, les conditions nécessaires pour débloquer les livraisons gratuites. La gestion et le suivi se font selon : les transporteurs, la zone de livraison, les prix, le poids ou tout autre critère que vous jugez important pour votre activité.  Le module « Gestion avancée frais de port offerts » offre une maîtrise des coûts de livraison en débloquant la livraison offerte en fonction des critères que vous avez choisis. Tous les transporteurs ont leur propre grille tarifaire, vous pouvez par exemple indiquer un montant minimum de commande par transporteur.  En présentant au client, dans son récapitulatif de commande, le montant restant avant une livraison offerte, vous l’encouragez à commander davantage.  Les statistiques détaillées présentent de façon visuelle et synthétique deux types de rapport. Le premier, présente le nombre de commandes ayant bénéficiées d’une livraison gratuite et le montant global et par commande de ce que cela vous a coûté. Vous maîtrisez l’impact des coûts d’acheminement offerts. Le second rapport, affiche le détail des coûts engendrés par la gratuité des frais de port et les commandes où s’est appliquée la règle de gratuité.  Le module « Gestion avancée frais de port offerts », permet donc d’augmenter la valeur du panier et d’accroitre le nombre de commandes !  Ce module n’a cessé d’évoluer grâce aux remontées des utilisateurs. TimActive accorde en effet beaucoup d’importance à la perception que vous avez de nos solutions et aux améliorations qui peuvent être apportées.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.6.21]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/691962-pprod/gestion-avancee-frais-de-port-offerts.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/691962-pbig/gestion-avancee-frais-de-port-offerts.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8934]]></id><name><![CDATA[migrationpro]]></name><displayName><![CDATA[Outil de migration PrestaShop – Passez à PrestaShop 1.7]]></displayName><categoryName><![CDATA[Migration de Données & Sauvegarde]]></categoryName><description><![CDATA[Mettez à jour PrestaShop 1.4, 1.5 ou 1.6 vers PrestaShop 1]]></description><author><![CDATA[MigrationPro]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/migration-donnees-sauvegarde/8934-outil-de-migration-prestashop-passez-a-prestashop-17.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8934.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mettez à jour PrestaShop 1.4, 1.5 ou 1.6 vers PrestaShop 1.7 en un instant ! MigrationPro est le meilleur module de migration de PrestaShop vers PrestaShop, celui qui vous aide à migrer toutes vos données et à garder votre boutique toujours à jour.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous vous posez encore des questions sur le meilleur outil qui puisse mettre à jourvotre PrestaShop vers la dernière version ? Vous avez déjà utilisé un autre module etvotre migration a été complètement bloquée ? Il est temps de faire les choses bien etavec de grands avantages ! Veuillez accueillir, Mesdames et Messieurs, MigrationPro ! MigrationPro est le meilleurmodule de migration de PrestaShop vers PrestaShop, celui qui vous aide à migrer votreancienne boutique PrestaShop vers la dernière version, rapidement et efficacement. Par rapport à ses concurrents actuels, MigrationPro présente de nombreux avantagespour les commerçants :Migration de l'ancienne version de votre boutique PrestaShop vers la nouvelle en un instant ;Beaucoup de possibilités supplémentaires GRATUITES par rapport aux concurrents, qui prennent de l'ARGENT ;La meilleure image sur le marché, d'après les critiques et les témoignages (le service client est la première priorité). Les données de migration sont indiquées ci-dessous : 1. Produits et catégoriesInformations générales : nom, statut, description, identification du produit,référence, etc.Lignes de produits et avantages ;Données d'expédition : largeur, hauteur, profondeur, poids, frais de portsupplémentaires, transporteurs gratuits ; prix : prix (ht), prix (ttc), prix àl'unité (ht), prix par unité (ht), prix spécifiques, paramètres de taxes, etc.Paramètres SEO : Metatitle, Metadescription, mots-clés, backlinks, liensréciproques, anchor text, etc.Personnalisation du produit ;Images de produits et images de catégories : image principale et vignettes.Commentaires sur les produits (si votre site source a un module «Commentaires sur les produits») 2. CommandesInformations générales : référence de la commande, n° de la commande,statut de la commande, prix, etc. ;Expédition ;Paiement ;Planification des produits ;Factures et conditions de livraison ;Commentaires des clients, messages des clients ;Statut de la commande ;Paniers ;Crédit 3. Clients et employésInformations générales : prénom, nom, courriel, statut, profil, langue, etc. ;Les mots de passe peuvent être sauvegardés 4. Remises et bons d'achatRègles du panier (codes de réduction) ;Règles de prix du catalogue 5. Impôts et taxesImpôts et taxes ;Groupes fiscaux ;Règles fiscales pour l'application des taxes sur les produits 6. Conditions d'expédition et de transportRéglages généraux : nom du transporteur, temps de transport, vitesse, n° de suivi ;Lieux et frais d'expédition : ajouter le statut des frais de prise en charge, le statut de livraison gratuite, le type de facturation, la taxe d'expédition, l'option de transport exceptionnel, les catégories de prix (toutes zones, toutes catégories) ;Taille, poids et accès groupe : largeur maximale du colis (cm), hauteur maximale du colis (cm), profondeur maximale du colis (cm), poids maximal du colis (kg) 7. Pages CMSInformations générales : nom, statut, contenu, indexation, statut du crawling ;Paramètres SEO : Metatitle, Metadescription, mots-clés, backlinks, liens réciproques, anchor text, etc.Catégories CMS 8. Messages et services à la clientèleMessages clients du formulaire de contact ;Services à la clientèle ;Retours de marchandises 9. Données multi-boutiquesGroupes de magasins ;Magasins ;Toutes les données de chaque boutique (produits, catégories, clients, commandes, etc.) 10. Données de localisationLangues ;Devises ;Pays ;Zones 11. SEOTous les paramètres de référencement tels que Metatitle, Metadescription, Metakeywords, backlinks, liens réciproques, etc. sont également migrés de votre ancienne boutique vers la nouvelle. Vous pouvez conserver votre classement SEO élevé sur Google et tous les autres moteurs de recherche. 12. Fabricants, fournisseurs, attributs et caractéristiques]]></additional_description><tab><![CDATA[migration_tools]]></tab><version><![CDATA[6.2.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.3.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[129.99]]></EUR><USD><![CDATA[154.99]]></USD><GBP><![CDATA[114.99]]></GBP></price><badges><badge label="Gain de temps : Choix des agences"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-savetime-agency.png]]></badge><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1349697-pprod/outil-de-migration-prestashop-passez-a-prestashop-17.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1349697-pbig/outil-de-migration-prestashop-passez-a-prestashop-17.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[9064]]></id><name><![CDATA[dwfproductextrafields]]></name><displayName><![CDATA[Champs & onglets supplémentaires fiche produit]]></displayName><categoryName><![CDATA[Information supplémentaire & Onglet produit]]></categoryName><description><![CDATA[Add additional fields on the products, that can be put as tabs or variables and inserted wherever you want]]></description><author><![CDATA[ohmyweb!]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/onglet-produit/9064-champs-onglets-supplementaires-fiche-produit.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/9064.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Add additional fields on the products, that can be put as tabs or variables and inserted wherever you want]]></description_full><additional_description><![CDATA[Maximum customization of your products through this module]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.7.38]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/979203-pprod/champs-onglets-supplementaires-fiche-produit.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/979203-pbig/champs-onglets-supplementaires-fiche-produit.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13435]]></id><name><![CDATA[lgbannerhost]]></name><displayName><![CDATA[Bloquer Robots / Utilisateurs par IP, Pays, User-Agent]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sécurité & Accès]]></categoryName><description><![CDATA[Bloquez l'accès à votre boutique à certains robots ou utilisateurs indésirables en créant des blocages par adresse IP, par pays ou par user-agent]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/securite-access/13435-bloquer-robots-utilisateurs-par-ip-pays-user-agent.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/13435.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bloquez l'accès à votre boutique à certains robots ou utilisateurs indésirables en créant des blocages par adresse IP, par pays ou par user-agent.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nous avons conçu ce module pour vous aider à bloquer l'accès à votre boutique à certains groupes de visiteurs indésirables, en particulier des robots ou utilisateurs nuisibles à votre activité. Bloquer par adresse IPEntrez l'adresse IP que vous voulez bloquer et cliquez sur "Confirmer". Après ça, la personne avec cette adresse IP ne pourra pas entrer sur le site et se trouvera face à une page blanche avec le message "Forbidden - You don't have permission to access ... on this server". Vous pouvez créer autant de blocages par IP que vous souhaitez.Note: vous devez écrire l'adresse IP complète, il n'est PAS possible d'utiliser des caractères spéciaux tels que * ou % Bloquer par paysEntrez le pays que vous voulez bloquer et cliquez sur "Confirmer". Après ça, toutes les personnes de ce pays ne pourront pas entrer sur le site et se trouveront face à une page blanche avec le message "Forbidden - You don't have permission to access ... on this server". Vous pouvez créer autant de blocages par pays que vous souhaitez.Note : vous devez avoir mod_geoip activé sur votre serveur pour pouvoir bloquer des utilisateurs par pays (vous pouvez demander à votre hébergeur de l'activer pour vous). Bloquer par user-agentEntrez l'user-agent que vous voulez bloquer et cliquez sur "Confirmer". Après ça, l'user-agent ne pourra pas entrer sur le site et se trouvera face à une page blanche avec le message "Forbidden - You don't have permission to access ... on this server". Vous pouvez créer autant de blocages par user-agent que vous souhaitez. Quelques exemples d'user-agentsQuelques exemples d'user-agent: yandexbot, baiduspider, sogou spider, bingbot, slurp, msnbot, twengabot, shopzilla, taringa, facebook...Vous trouverez facilement le nom des user-agents que vous cherchez aux adresses suivantes :http://user-agent-string.info/list-of-ua/botshttp://www.useragentstring.com/pages/useragentstring.php IMPORTANT AVANT L’ACHETE DU MODULE : Notre module seulement fonctionne avec le module d’Apache de GeoIp installé sur votre système, no avec le GeoIp library de PHP. Si vous n’avais pas le module Apache, notre module ne fonctionnerapas sur votre boutique. ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.1.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/690790-pprod/bloquer-robots-utilisateurs-par-ip-pays-user-agent.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/690790-pbig/bloquer-robots-utilisateurs-par-ip-pays-user-agent.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13654]]></id><name><![CDATA[hspointofsalepro]]></name><displayName><![CDATA[Rock POS  -  Point de Vente et Omnicanal]]></displayName><categoryName><![CDATA[Logiciel de caisse (POS)]]></categoryName><description><![CDATA[Il s'agit du module de point de vente qui a aidé des milliers de magasins physiques à augmenter leurs revenus grâce à des ventes plus rapides, des paniers/commandes plus importants, une réduction des ]]></description><author><![CDATA[Hamsa]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/logiciel-de-caisse-pos/13654-rock-pos-point-de-vente-et-omnicanal.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/13654.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Il s'agit du module de point de vente qui a aidé des milliers de magasins physiques à augmenter leurs revenus grâce à des ventes plus rapides, des paniers/commandes plus importants, une réduction des coûts et la synchronisation des données.]]></description_full><additional_description><![CDATA[1. VENDRE RAPIDEMENT! VENDRE PLUS!Bénéficiez d'un flux de revenus incroyable pour votre magasin avec un processus de paiement simple mais rapide pour chaque panier/commande. 2. CONCENTREZ-VOUS SUR CE QUI COMPTE!Réduisez votre temps de gestion, vos coûts et vos risques grâce à un rapport point de vente systématique sur les facteurs les plus importants (ventes, commandes, taille du panier, performance des employés). 3. FAITES REVENIR VOS CLIENTS!Gérer l'activité de votre magasin physique actuel et développer de nouveaux magasins physiques via Rock POS sans complexité, sans étude chronophage mais en quelques clics. (Et OUI, notre module de point de vente prend en charge plusieurs magasins). 4. DÉVELOPPEZ VOTRE ENTREPRISE EN TOUTE SIMPLICITÉ!Gérez et développez votre entreprise grâce à Rock POS sans complexité, sans étude fastidieuse, mais en quelques clics. 5. VOUS N'ÊTES PAS SEUL!Optimisez les avantages de Rock POS pour votre magasin en ayant notre équipe d'assistance Superhero comme votre compagnon dans le besoin.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[4.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.6]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[299.99]]></EUR><USD><![CDATA[359.99]]></USD><GBP><![CDATA[259.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1488889-pprod/rock-pos-point-de-vente-et-omnicanal.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1488889-pbig/rock-pos-point-de-vente-et-omnicanal.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16535]]></id><name><![CDATA[pscartabandonmentpro]]></name><displayName><![CDATA[Relance de Paniers Abandonnés - Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Paniers Abandonnés]]></categoryName><description><![CDATA[Am&eacute;liorez sans effort le taux de transformation de votre boutique de plus de 15% gr&acirc;ce aux e-mails de rappel de paniers abandonn&eacute;s !  Tout est envoy&eacute; automatiquement et vous]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/remarketing-paniers-abandonnes/16535-relance-de-paniers-abandonnes-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/16535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Am&eacute;liorez sans effort le taux de transformation de votre boutique de plus de 15% gr&acirc;ce aux e-mails de rappel de paniers abandonn&eacute;s !  Tout est envoy&eacute; automatiquement et vous pouvez m&ecirc;me y ajouter des r&eacute;ductions incitatives pour que vos clients finalisent leur commande !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Automatisez en quelques clics l&#39;envoi d&#39;un email de relance suite &agrave; un panier abandonn&eacute;.Ajoutez&nbsp;facilement une offre (r&eacute;duction ou&nbsp;frais de port offerts)&nbsp;sur le message&nbsp;en fonction du&nbsp;montant du panier pour inciter vos clients &agrave; finaliser leur&nbsp;commande.Maximisez vos transformations en envoyant jusqu&#39;&agrave; 5 rappels&nbsp;quand vous le souhaitez, et dans les langues que vous d&eacute;sirez.&nbsp;Profitez d&#39;un module&nbsp;intuitif, tr&egrave;s facilement configurable et enti&egrave;rement personnalisable aux couleurs de votre boutique.&nbsp;Ciblez diff&eacute;rents profils de clients (actif, inactif ou sans commande) pour adapter l&rsquo;email. Ne perdez plus vos clients h&eacute;sitants !&nbsp; Cr&eacute;ez tr&egrave;s rapidement des emails automatiques afin de relancer les paniers qui n&rsquo;ont pas abouti &agrave; un paiement.&nbsp; &nbsp; &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.3.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[167.99]]></EUR><USD><![CDATA[203.99]]></USD><GBP><![CDATA[146.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/920927-pprod/relance-de-paniers-abandonnes-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/920927-pbig/relance-de-paniers-abandonnes-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO Expert (Référencement)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (référencement naturel)]]></categoryName><description><![CDATA[Multipliez votre trafic en am&eacute;liorant la position de votre site dans les moteurs de recherche !  Le module SEO Expert automatise le remplissage des balises de r&eacute;f&eacute;rencement pour o]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/16939.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Multipliez votre trafic en am&eacute;liorant la position de votre site dans les moteurs de recherche !  Le module SEO Expert automatise le remplissage des balises de r&eacute;f&eacute;rencement pour offrir &agrave; votre boutique une visibilit&eacute; optimale sur les moteurs de recherche comme sur les r&eacute;seaux sociaux.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez plus de 40 heures en automatisant la cr&eacute;ation de vos balises de r&eacute;f&eacute;rencement ! Gr&acirc;ce au module SEO Expert : &nbsp;Apparaissez parmi les premiers r&eacute;sultats sur les moteurs de recherche comme Google, Bing, Yahoo, Yandex&hellip;Multipliez votre trafic et vos ventes gr&acirc;ce &agrave; une bonne visibilit&eacute;, et ce dans toutes les langues que vous souhaitez.Augmentez votre taux de conversion avec un trafic qualifi&eacute;Optimisez votre notori&eacute;t&eacute; sur Facebook et Twitter gr&acirc;ce &agrave; des titres de partage adapt&eacute;s.Diff&eacute;renciez-vous de vos concurrents gr&acirc;ce &agrave; des r&egrave;gles diff&eacute;rentes pour le r&eacute;f&eacute;rencement de vos pages produits. &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[4.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[209.99]]></EUR><USD><![CDATA[253.99]]></USD><GBP><![CDATA[181.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1361542-pprod/seo-expert.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1361542-pbig/seo-expert.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17707]]></id><name><![CDATA[preorder]]></name><displayName><![CDATA[Pré-commande - Réservez à l'avance]]></displayName><categoryName><![CDATA[Inscription & Processus de commande]]></categoryName><description><![CDATA[Permettez aux clients de précommander les produits en rupture de stock ou non encore lancés. Un outil efficace pour analyser la demande de certains produits sur le marché et stimuler les ventes]]></description><author><![CDATA[Webkul]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/inscription-processus-de-commande/17707-pre-commande-reservez-a-l-avance.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/17707.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permettez aux clients de précommander les produits en rupture de stock ou non encore lancés. Un outil efficace pour analyser la demande de certains produits sur le marché et stimuler les ventes.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Proposez des produits à la vente sur votre boutique eCommerce qui ne sont pas en stock et laissez vos clients les réserver à l'avance avec la pré-commande Prestashop. Remplacez le bouton «AJOUTER AU PANIER» par «PRÉCOMMANDEZ MAINTENANT» pour les produits en rupture de stock. Le client peut cliquer sur le bouton "PRÉCOMMANDER MAINTENANT" et suivre la procédure standard de Prestashop pour acheter le produit. Vos clients auront désormais la possibilité d'acheter les produits avant qu'ils ne soient disponibles. Type de paiement pour les produits en précommande Il y a des moments où les clients ne veulent pas payer le montant total pour la précommande du produit, surtout lorsque le prix est élevé. Avec l'extension Prestashop Pre Order, vous pouvez définir un montant partiel ou dynamique (personnalisé) qu'un client peut payer et réserver le produit. Paiement partiel - Avec cette option, vous pouvez définir un montant prédéfini qu'un client doit payer à l'avance pour précommander le produit. Paiement dynamique - Cette option vous permet de définir le montant personnalisé minimum que vos clients doivent payer pour précommander le produit. Offrant aux clients de réserver le produit en payant une fraction de la quantité de produit de précommande les encourage à faire l'achat. Inclure les informations nécessaires sur la page du produit de précommande Avertissez vos clients lorsqu'un article est de nouveau en stock. Affichez un compte à rebours indiquant le nombre de jours et l'heure après lesquels le produit sera disponible à l'achat.  Le montant d'un client doit payer pour pré-commander le produit en cas de paiement partiel ou dynamique. ]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[5.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1467398-pprod/pre-commande-reservez-a-l-avance.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1467398-pbig/pre-commande-reservez-a-l-avance.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17711]]></id><name><![CDATA[totswitchattribute]]></name><displayName><![CDATA[Activation / Désactivation de déclinaison, import .csv]]></displayName><categoryName><![CDATA[Déclinaisons & Personnalisation de produits]]></categoryName><description><![CDATA[La solution optimale pour mieux gérer vos déclinaisons. Le module vous permet de désactiver rapidement une déclinaison, sans pour autant la supprimer, et la réactiver plus tard]]></description><author><![CDATA[202 ecommerce]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/declinaisons-personnalisation/17711-activation-desactivation-de-declinaison-import-csv.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/17711.jpg]]></img><description_full><![CDATA[La solution optimale pour mieux gérer vos déclinaisons. Le module vous permet de désactiver rapidement une déclinaison, sans pour autant la supprimer, et la réactiver plus tard. Il est aussi possible d'importer la liste de déclinaisons désactivées.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez du temps en évitant de supprimer et de recréer vos déclinaisons. Le fonctionnement natif de Prestashop vous oblige, si une déclinaison produit n'est plus disponible à la supprimer de votre boutique. Notre module vous permet de désactiver la déclinaison, puis de la réactiver plus tard et ce de manière facile et rapide. Rendez invisible les attributs de produits temporairement inexistants : les attributs de produits (dont les déclinaisons sont désactivées) ne seront plus affichés dans le Front Office.Les 2 types de gestion de déclinaisons sont disponibles dans le module :- gestion de déclinaisons manuelle,- gestion de déclinaisons en masse : import .csv.Evitez de devoir ressaisir la déclinaison que vous souhaitez temporairement retirer du site, réactivez-la  à tout moment. Il est possible de le faire depuis les configurations du module (via le récapitulatif des déclinaisons désactivées) ou depuis la fiche produit en Back Office.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.4.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/979459-pprod/activation-desactivation-de-declinaison-import-csv.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/979459-pbig/activation-desactivation-de-declinaison-import-csv.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18016]]></id><name><![CDATA[supercheckout]]></name><displayName><![CDATA[One Page Checkout, Social Login & Mailchimp]]></displayName><categoryName><![CDATA[Processus rapide de commande]]></categoryName><description><![CDATA[Débarrassez-vous d'un long processus de paiement et permettez à vos clients de finaliser rapidement leur achat en intégrant «One Page Checkout» sur votre boutique PrestaShop]]></description><author><![CDATA[Knowband]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/processus-rapide-commande/18016-one-page-checkout-social-login-mailchimp.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18016.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Débarrassez-vous d'un long processus de paiement et permettez à vos clients de finaliser rapidement leur achat en intégrant «One Page Checkout» sur votre boutique PrestaShop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Encourage le paiement rapidePrestashop One Page Checkout transforme le processus de paiement classique en plusieurs étapes en un paiement pratique en une seule étape. Il met tous les champs de paiement sur une seule page, offrant ainsi une expérience de paiement rapide et sans tracas à vos clients. Réduit l'abandon du panierÉliminez les éléments maladroits de votre caisse et minimisez les possibilités d'abandon de panier. Prestashop One Page Checkout vous permet de personnaliser vos champs de paiement en fonction de vos besoins pour les rendre propres et attrayants. Une caisse compliquée est l'une des principales raisons de l'abandon du panier, selon Baymard Institute. Augmente le taux de conversionPrestaShop One Step Checkout améliore l'expérience utilisateur et booste vos conversions. Le paiement en une page sans faille et convivial garantit que les acheteurs ne trouvent pas une expérience gênante sur la page de paiement et peuvent effectuer un achat confortablement. Augmente la valeur moyenne des commandesLa dernière mise à jour du module One Page Checkout aide les commerçants à augmenter la valeur moyenne des commandes. Vous vous demandez comment? Eh bien, vous pouvez maintenant placer une bannière de livraison gratuite sur la page de paiement qui indique combien un utilisateur doit acheter de plus pour pouvoir bénéficier de la livraison gratuite. Il s'affiche sous forme de barre de progression. Construire une communauté d'entreprises et de clients particuliersAvec l'utilisation de PrestaShop One Page Checkout sur votre boutique, vous pourrez former des groupes et des communautés de profils professionnels et individuels (clients). De cette façon, vous pouvez promouvoir votre produit et gérer des offres séparément. Les campagnes marketing deviendront plus ciblées après l'ajout de cette nouvelle fonctionnalité.&nbsp;Quoi de neuf: Champ Type de profil personnalisé : l'administrateur peut ajouter un menu déroulant ou des boutons radio permettant aux utilisateurs de choisir leur type de profil. Créez des types de profils tels que :EntrepriseClientIndividuel Afficher le prix total: l'administrateur peut afficher les prix totaux avec taxe, sans taxe ou les deux. Champs personnalisés: L'administrateur peut activer l'option d'afficher les champs personnalisés dans la facture. Validation pour CIF / DNI / NIF: Le propriétaire du magasin peut désormais activer la validation pour CIF / DNI / NIF sur la page de paiement de son magasin. Statistiques de paiement abandonné: dans les onglets de configuration, il y a une fonctionnalité nouvellement ajoutée, à savoir les statistiques de paiement abandonné, grâce auxquelles l'administrateur obtient une analyse approfondie des détails du panier abandonné ainsi que des détails de la commande. Il met en avant une image claire de la perte de revenus sur les paniers abandonnés et de la quantité de revenus générés par les commandes complètes générées par les clients. Tout cela est fourni dans un format graphique. Rapport sur le comportement de paiement: L'addon de paiement simplifié PrestaShop offre désormais une fonctionnalité supplémentaire grâce à laquelle l'administrateur peut suivre le comportement des clients qui ont abandonné leur panier pendant leur paiement. Il indique combien de champs ont été remplis par eux.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[7.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/882994-pprod/one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/882994-pbig/one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18656]]></id><name><![CDATA[jmarketplace]]></name><displayName><![CDATA[JA Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Création de Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Créez votre propre marché permettant à vos clients d'enregistrer en tant que vendeurs de vendre leurs produits en échange d'une commission]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/creation-marketplace/18656-ja-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Créez votre propre marché permettant à vos clients d'enregistrer en tant que vendeurs de vendre leurs produits en échange d'une commission.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Crée unemarketplace avec PrestaShop à partir de plusieurs vendeurs. Tous les vendeurs sur le même marché.Permet aux clients de s'inscrire comme vendeurs facilement.Intègre plusieurs boutiques dans une même plateforme économique et un espace commercial commun. Tous les membres peuvent bénéficier de la force de vente d'autres vendeurs pour obtenir une plus grande visibilité en augmentant le nombre de clients et les ventes.Développez votre catalogue avec des produits d'autres vendeurs.Améliore l'expérience utilisateur.Développez les fonctionnalités de votre boutique.Réunit dans votre marché la force des différents vendeurs pour avoir plus de visibilité et plus de ventes.Espandi il tuo catalogo con prodotti di altri venditori.Migliora l'esperienza dell'utente.Espandi le funzionalità del tuo negozio.Sélectionné en tant que meilleur module d'Espagne dans les Prix 2015 d'Addons PrestaShop.Installation facile, en un seul clic.Configuration très complète et intuitive. Vous pouvez facilement activer et désactiver les fonctions pour les vendeurs sans code d'édition.Gère facilement et rapidement les vendeurs.Gère facilement et rapidement les produits du vendeur.Gère les pourcentages de commission pour chaque vendeur.Gère l'historique des commissions et des paiements.Gère le statut des commissions.Vérifie le statut des commandes reçues par les vendeurs.Système de communication entre le client, le vendeur et le marché. Vérifie les messages entre les clients et les vendeurs.Gère les évaluations et les commentaires du vendeur avec des critères.Modifie rapidement le contenu des e-mails envoyés par ce module.Gère les demandes de retrait de fonds des vendeurs.Tableau de bord des revenus, des dépenses et des avantages des transactions sur le marché.Très puissant grâce à sa polyvalence technique et son évolutivité ainsi qu’à ses accroches ou positions qui permettent l'incorporation de fonctions spécifiques pour les vendeurs.Support technique gratuit et de haute qualité pendant les 3 premiers mois pour vous aider en cas de problème avec le module.Budgets sans engagement pour effectuer des changements dans votre boutique. ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[8.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.7.0]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[179.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/1491707-pprod/ja-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/1491707-pbig/ja-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18850]]></id><name><![CDATA[orderedit]]></name><displayName><![CDATA[Order Edit - modifier les commandes terminées]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion des Commandes]]></categoryName><description><![CDATA[Gr&acirc;ce &agrave; ce module, vous pouvez adapter les donn&eacute;es de vos commandes comme vous le souhaitez, m&ecirc;me apr&egrave;s que la commande ait &eacute;t&eacute; ex&eacute;cut&eacute;e]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/gestion-commandes/18850-order-edit-modifier-les-commandes-terminees.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18850.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gr&acirc;ce &agrave; ce module, vous pouvez adapter les donn&eacute;es de vos commandes comme vous le souhaitez, m&ecirc;me apr&egrave;s que la commande ait &eacute;t&eacute; ex&eacute;cut&eacute;e.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Donn&eacute;es sur les articles, frais d&#39;exp&eacute;dition, remises - toutes les donn&eacute;es relatives aux commandes peuvent &ecirc;tre modifi&eacute;es par la suite.&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.0.18]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.7.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1403289-pprod/order-edit-modifier-les-commandes-terminees.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/1403289-pbig/order-edit-modifier-les-commandes-terminees.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19012]]></id><name><![CDATA[estimateddelivery]]></name><displayName><![CDATA[Livraison Estimée V3 - Smart Modules]]></displayName><categoryName><![CDATA[Date de livraison]]></categoryName><description><![CDATA[Un module incontournable&nbsp;! Donnez &agrave; vos clients la date de livraison pr&eacute;vue, sur la page du produit, pendant le processus de commande ou m&ecirc;me dans les e-mails de commande]]></description><author><![CDATA[Smart Modules]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/date-livraison/19012-livraison-estimee-v3-smart-modules.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19012.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Un module incontournable&nbsp;! Donnez &agrave; vos clients la date de livraison pr&eacute;vue, sur la page du produit, pendant le processus de commande ou m&ecirc;me dans les e-mails de commande.&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Estimation de livraison est un module qui calcul la date de livraison du produit avant de l&rsquo;ajouter au panier. Simple &agrave; installer et &agrave; configurer, ce module vous aidera &agrave; am&eacute;liorer la confiance de vos clients et &agrave; booster vos ventes.&nbsp;Trois modes sont disponibles pour afficher les transporteurs :1.Le mode Liste des transporteurs : ce mode affiche une liste des transporteurs disponibles class&eacute;s par la date de livraison estim&eacute;e.2.Le mode Amazon : ce mode calcul et affiche le d&eacute;lai estim&eacute; de l&rsquo;option de livraison la plus rapide (commandez avant xx:xx et recevez votre commande le xxx).&nbsp;3. Le mode Date de ramassage&nbsp;: ce mode affiche la date limite de ramassage au lieu d&rsquo;un compte &agrave; rebours standard. &nbsp;&nbsp;Quels sont les avantages d&rsquo;Estimation de livraison&nbsp;? Augmente les ventes et la confiance de vos clients en les informant de la date estim&eacute;e de livraison.&nbsp;Gr&acirc;ce &agrave; ce module, vos clients connaissent la date de livraison estim&eacute;e avant m&ecirc;me d&rsquo;avoir ajout&eacute; un produit dans leur panier.&nbsp;Le module utilise la g&eacute;olocalisation pour connaitre l&rsquo;emplacement de vos clients et leur proposer les fournisseurs disponibles.&nbsp;&nbsp;Une fois que le client est connect&eacute;, le module utilise l&rsquo;adresse enregistr&eacute;e pour calculer la date de livraison estim&eacute;e ce qui permet d&rsquo;augmenter les performances et la pr&eacute;cision.&nbsp;Estimation de livraison est &eacute;galement &eacute;quip&eacute; de nombreuses options pour configurer facilement chaque param&egrave;tre, comme le style, le format de l&rsquo;heure, la position et la couleur de la fen&ecirc;tre d&rsquo;affichage de la livraison estim&eacute;e&nbsp;; sans avoir besoin d&rsquo;&eacute;diter une seule ligne de code.&nbsp;&nbsp;Options de jours d&rsquo;exp&eacute;dition, d&rsquo;heure limite, d&rsquo;heure de livraison, etc. Le module est fourni avec une documentation compl&egrave;te.&nbsp;&nbsp;&nbsp;Vous pouvez aussi configurer les vacances et les jours sans livraison, et activer ou d&eacute;sactiver ces restrictions depuis un &eacute;cran unique en un seul clic.&nbsp;_______________________________________________________&nbsp;Notre support client vous assiste dans la configuration du module Estimation de livraison. Si vous avez une question ou un doute avant ou apr&egrave;s l&rsquo;achat du module, merci de nous contacter en cliquant sur &laquo;&nbsp;Contacter le d&eacute;veloppeur&nbsp;&raquo; ou depuis le lien suivant http://addons.prestashop.com/contact-community.php?id_product=19012&nbsp;Nous souhaitons vous offrir la meilleure exp&eacute;rience possible !&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[3.3.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/743803-pprod/livraison-estimee-v3-smart-modules.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/743803-pbig/livraison-estimee-v3-smart-modules.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19091]]></id><name><![CDATA[simpleimportproduct]]></name><displayName><![CDATA[Catalogue de Produits (CSV, Excel) d’importation]]></displayName><categoryName><![CDATA[Import & Export de données]]></categoryName><description><![CDATA[Catalogue de produits (CSV, Excel) Le module d&#39;importation est un module pratique sp&eacute;cialement con&ccedil;u pour effectuer des op&eacute;rations d&#39;importation avec les produits PrestaSh]]></description><author><![CDATA[MyPrestaModules]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/import-export-de-donnees/19091-catalogue-de-produits-csv-excel-dimportation.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19091.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Catalogue de produits (CSV, Excel) Le module d&#39;importation est un module pratique sp&eacute;cialement con&ccedil;u pour effectuer des op&eacute;rations d&#39;importation avec les produits PrestaShop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Qu&rsquo;est-cequec&rsquo;estimportationdeproduits&nbsp;?&nbsp;L&rsquo;ajout des produits dans le catalogue de boutique en ligne et la mise &agrave; jour des informations sur les produits, par exemple, dans le cas des changements de prix, de disponibilit&eacute;, de caract&eacute;ristiques, dans le cas de l&rsquo;importation de donn&eacute;es &agrave; partir des fichiers de la liste des prix, en comparaison de la gestion manuelle des produits, ce qui diminue le temps n&eacute;cessaire pour la mise &agrave; jour du catalogue.&nbsp;La proc&eacute;dure de l&rsquo;importation de produits dans PrestaShop n&rsquo;est pas facile, m&ecirc;me en tenant compte de la possibilit&eacute; de l&rsquo;importation standard de produits qui est r&eacute;alis&eacute; sur cette plateforme. La fonction de stock de l&rsquo;importation dans PrestaShop est assez compliqu&eacute; avec minimum des fonctions. La m&eacute;thode fonctionnelle rapide et pratique de la gestion des produits est un choix parfait pour la gestion de la boutique contemporaine en ligne. Notre module d&rsquo;importation de catalogue de produits permet d&rsquo;importer facilement et mettre &agrave; jour le catalogue de vos produits. Il permet d&rsquo;&eacute;largir essentiellement les configurations d&rsquo;importation et il peut &ecirc;tre facilement configur&eacute; en quelques &eacute;tapes.&nbsp;&nbsp;Avantages principauxde notre produit dont nous sommes fiers&nbsp;:&nbsp;Fonctiond&rsquo;importationautomatiqueavecnotification par e-mail quipermetdeconfigurerl&rsquo;importationautomatiqueetobtenirle rapport sur votre courriel.Importation multipled&rsquo;imagesetlag&eacute;n&eacute;rationdeminiatures qui permet d&rsquo;importer l&rsquo;image du produit par deux m&eacute;thodes&nbsp;: les images dans un champ qui sont divis&eacute;es par la virgule ou les images dans le champ distinct.Module permet d&rsquo;importer les combinaisons de produits par 4 m&eacute;thodes&nbsp;:&nbsp;- touteslescombinaisonsdansunchamp&nbsp;- chaqueattributetvaleurdansleschampsdistincts&nbsp;- chaquecombinaison est dans la ligne distincte dans le fichier&nbsp;- g&eacute;n&eacute;ration de combinaisons &agrave; partir des valeurs d&rsquo;attributs.Importationde cat&eacute;gories par le nom de cat&eacute;gorie, ID de cat&eacute;gorieou l&rsquo;arbre de cat&eacute;gories.Importationde caract&eacute;ristiques du produit.&nbsp;&nbsp;&nbsp;BilanLe module a la fonctionnalit&eacute; n&eacute;cessaire pour le travail avec l&rsquo;importation de grandes quantit&eacute;s de donn&eacute;es et si vous avez le cas particulier et la fonctionnalit&eacute; de la version standard n&rsquo;est pas assez, nous pouvons discuter la possibilit&eacute; des mises &agrave; jour gratuites ou payantes.&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[export]]></tab><version><![CDATA[6.5.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.7]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[89.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire créateur de modules"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[19126]]></id><name><![CDATA[iqitmegamenu]]></name><displayName><![CDATA[Horizontal and vertical mega menu (navigation dropdown)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Menu]]></categoryName><description><![CDATA[Le module r&eacute;actif mega menu le plus avanc&eacute; pour Prestashop]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/menu/19126-horizontal-and-vertical-mega-menu-navigation-dropdown.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19126.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Le module r&eacute;actif mega menu le plus avanc&eacute; pour Prestashop. L&rsquo;assistant de type Drag &amp; Drop int&eacute;gr&eacute; vous permet de cr&eacute;er facilement une navigation horizontale ou verticale. En outre, un menu s&eacute;par&eacute; est int&eacute;gr&eacute; pour les appareils mobiles.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Menu horizontal et vertical Vous pouvez avoir deux types de menus dans un seul module. Il est possible de d&eacute;finir le menu vertical sur la colonne de gauche, et un menu d&eacute;roulant dans la barre de navigation. Vous pouvez &eacute;galement d&eacute;finir un menu coll&eacute; (sticky menu) de telle sorte que ce dernier suive l&rsquo;utilisateur lors du d&eacute;filement. Choisissez parmi plus de 400 ic&ocirc;nes ou ajouter vos propres ic&ocirc;nes. D&eacute;finissez des couleurs diff&eacute;rentes pour chaque onglet, d&eacute;placez-vous vers la droite ou ajouter un tag suppl&eacute;mentaire, afin de mettre en &eacute;vidence les &eacute;l&eacute;ments importants.  Sous-menu avanc&eacute; Le module est &eacute;quip&eacute; d&#39;un cr&eacute;ateur intuitif Drag &amp; Drop, bas&eacute; sur un r&eacute;actif d&#39;amor&ccedil;age du syst&egrave;me bootstrap, de mani&egrave;re &agrave; pr&eacute;senter facilement tout le contenu de votre magasin. R&eacute;gler les largeurs et les couleurs pour chaque colonne dans le sous-menu.  Compatible avec n&#39;importe quel mod&egrave;le 1.6+ Vous utilisez un mod&egrave;le modifi&eacute; ? aucun probl&egrave;me ! vous pouvez d&eacute;cider vous-m&ecirc;me si vous pr&eacute;f&eacute;rez charger les bibliot&egrave;ques fontawesome ou bootstrap avec un module. Si vous avez un probl&egrave;me avec la mise en marche du module dans votre mod&egrave;le, une aide gratuite en polonais vous est propos&eacute;e !  Un style propre Cr&eacute;ez votre mega menu dans un style propre et unique. Avec plus de 150 options de configuration vous pouvez modifier chaque partie de l&#39;apparence, la typographie, les couleurs, les origines, les bordures, les ombres, les styles et les animations. En plus des param&egrave;tres globaux pour l&#39;ensemble du menu, vous pouvez d&eacute;finir chacune de ces options pour les onglets individuels. En outre, vous avez la possibilit&eacute; d&#39;importer/ exporter des styles.  Onglets suppl&eacute;mentaires dans le submenu Vous disposez d&#39;une vaste structure de cat&eacute;gorie? C&rsquo;est le seul module pour Prestashop qui vous permet de cr&eacute;er des signets suppl&eacute;mentaires, dans un contenu de submenu !  R&eacute;activit&eacute; et soutien pour les appareils mobiles Le menu mobile qui peut &ecirc;tre d&eacute;roul&eacute; ou gliss&eacute; (&agrave; gauche), qui est s&eacute;par&eacute; dans le menu pour les ordinateurs de telle sorte que le menu pour les appareils mobiles soit simple et transparent. Il fonctionne avec tous les navigateurs et appareils (iOS, Android, Windows).]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/735313-pprod/horizontal-and-vertical-mega-menu-navigation-dropdown.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/735313-pbig/horizontal-and-vertical-mega-menu-navigation-dropdown.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19431]]></id><name><![CDATA[poppromo]]></name><displayName><![CDATA[Pop Promo (Popup)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[D&eacute;cuplez l&rsquo;efficacit&eacute; de vos promotions et augmentez votre volume de ventes gr&acirc;ce &agrave; au module Pop promo, configurable en quelques minutes !  Avec cette pop-in configur]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/pop-up/19431-pop-promo-popup.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19431.jpg]]></img><description_full><![CDATA[D&eacute;cuplez l&rsquo;efficacit&eacute; de vos promotions et augmentez votre volume de ventes gr&acirc;ce &agrave; au module Pop promo, configurable en quelques minutes !  Avec cette pop-in configurable et personnalisable et visible sur toutes les devices (hors mobile), attirez imm&eacute;diatement l&rsquo;attention de vos visiteurs sur ce que vous souhaitez et r&eacute;ussissez vos promotions, soldes et ventes flash.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Le module Pop promo vous permet d&rsquo;afficher une pop-in avec un code promo, que chaque client aper&ccedil;oit d&egrave;s son arriv&eacute;e sur votre boutique &agrave; partir de X secondes pass&eacute;es sur une m&ecirc;me page.&nbsp;  Ce module peut &ecirc;tre utilis&eacute; pour annoncer une offre sp&eacute;ciale, une nouveaut&eacute;, augmenter sa communaut&eacute; sur les r&eacute;seaux sociaux, etc.Augmenter la satisfaction de vos clients avec des r&eacute;ductions imm&eacute;diates &agrave; valoir sur les achats effectu&eacute;s dans votre boutique&nbsp;Animez votre site et augmentez vos conversions lors de promotionsB&eacute;n&eacute;ficiez de ventes suppl&eacute;mentaires sur la cat&eacute;gorie de votre choix (en choisissant d&rsquo;afficher la pop-in que sur une cat&eacute;gorie de produits)R&eacute;ussissez le lancement de vos nouveaux produits en les rendant inratablesD&eacute;stockez facilement vos produits en r&eacute;alisant des promotions sp&eacute;ciales sur un article qui vous encombre, pour laisser place &agrave; vos nouvelles collectionsQuelques minutes suffisent pour configurer ce module, vous pouvez donc &ecirc;tre r&eacute;actif &agrave; tout moment ou programmer vos campagnes &agrave; l&rsquo;avanceAdapt&eacute;&nbsp;&agrave; tous les types de boutiques, le module Pop promo ne requiert aucune connaissance en programmation ou en conception graphique]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.7.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[97.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1414417-pprod/pop-promo-popup.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/1414417-pbig/pop-promo-popup.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19512]]></id><name><![CDATA[magnalister]]></name><displayName><![CDATA[magnalister]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplaces]]></categoryName><description><![CDATA[Connectez magnalister &agrave; Prestashop et vendez sur Amazon, Cdiscount, PriceMinister, eBay etc]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/marketplace/19512-magnalister.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19512.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Connectez magnalister &agrave; Prestashop et vendez sur Amazon, Cdiscount, PriceMinister, eBay etc. T&eacute;l&eacute;chargez vos produits, importez vos commandes ou synchronisez automatiquement les stocks et les prix... Et plus encore ! &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[magnalister est un addon, qui s&#39;int&egrave;gre parfaitement &agrave; votre boutique Prestashop pour la transformer en un outil marketing multicanal et un syst&egrave;me de gestion des stocks. Le management de vos ventes sur les diff&eacute;rentes places de march&eacute; est alors optimis&eacute; et centralis&eacute;. Aucune autre application web suppl&eacute;mentaire n&#39;est n&eacute;cessaire.magnalister est le premier addon multicanal en Europe et a g&eacute;r&eacute; jusqu&rsquo;&agrave; ce jour, pour une valeur de plus d&rsquo;un milliard d&#39;euros de commandes.&nbsp;&nbsp;Savez-vous, que 78% des d&eacute;cisions d&#39;achats se font en consultant l&rsquo;avis des consommateurs sur Amazon, Cdiscount, PriceMinister, eBay et autres. Les places de march&eacute; sont devenues incontournables, car&nbsp;elles g&eacute;n&egrave;rent une visibilit&eacute; accrue&nbsp;; &nbsp;pour vous, une source de d&eacute;bouch&eacute;s plus importants et une augmentation radicale de vos chances de vendre.&nbsp;Surfez sur la vague et vendez comme jamais. Avec le plugin magnalister faites de votre boutique Prestashop une plate-forme multicanale et boostez vos ventes en vendant sur diff&eacute;rents march&eacute;s.&nbsp;Testez magnalister gratuitement et sans engagement pendant 30 jours.&nbsp; Apr&egrave;s votre inscription et l&#39;enregistrement de votre boutique, vous recevrez une cl&eacute; d&#39;activation personnelle, la passphrase, qui vous permettra d&#39;activer le logiciel et de le tester dans sa totalit&eacute; pendant 30 jours cons&eacute;cutifs sans aucun frais &laquo; cach&eacute; &raquo;.Premier prix&nbsp;: 29 EUR (HT) par mois, y compris support et entretient.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[3.0.26]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.8.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/732056-pprod/magnalister.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/732056-pbig/magnalister.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19584]]></id><name><![CDATA[tacartreminder]]></name><displayName><![CDATA[Smart Cart Reminder / Relance Panier Intelligent]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Paniers Abandonnés]]></categoryName><description><![CDATA[Plus de 18% de conversion constat&eacute;e chez plusieurs e-commer&ccedil;ants qui l&#39;ont adopt&eacute;e]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/fr/remarketing-paniers-abandonnes/19584-smart-cart-reminder-relance-panier-intelligent.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19584.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Plus de 18% de conversion constat&eacute;e chez plusieurs e-commer&ccedil;ants qui l&#39;ont adopt&eacute;e. La solution avanc&eacute;e de relance panier abandonn&eacute; est celle qui adaptera vos emails de relances, vos promotions aux paniers de vos clients. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[&nbsp;Selon le contenu du panier abandonn&eacute; et selon les informations relatives aux clients, le module Smart Cart Reminder&nbsp;est la solution avanc&eacute;e qui vous permet de relancer vos paniers abandonn&eacute;s de fa&ccedil;on autonome et cibl&eacute;e.  &laquo;&nbsp;Le seul module de relance panier sans abonnement &agrave; vous proposer autant de fonctionnalit&eacute;s&nbsp;&raquo; &nbsp;** DES EMAILS DE RELANCE ET DES OFFRES MARKETTING ADAPT&Eacute;ES &Agrave;​ CHAQUE PANIER ** En effet le module vous permet de cr&eacute;er des &laquo;&nbsp;r&egrave;gles de relance&nbsp;&raquo; selon&nbsp;:Les informations du client (pays, &acirc;ge, civilit&eacute;, groupe, fid&eacute;lit&eacute;,...),Le contenu du panier (montant, produit, cat&eacute;gorie des produits, stock disponible,...)P&eacute;riode d&#39;ex&eacute;cution (No&euml;l, Nouvel An, Saint Valentin, F&ecirc;tes des m&egrave;res....) &laquo;&nbsp;Fini les promotions intempestives et inadapt&eacute;es qui donnent la sensation que vous &ecirc;tes d&eacute;sesp&eacute;r&eacute;s&nbsp;!&nbsp;&raquo;  Avec les r&egrave;gles de relance, cr&eacute;ez ais&eacute;ment vos propres algorithmes, par exemple&nbsp;:&nbsp;  R&egrave;gle 1&nbsp;: Pour les paniers sup&eacute;rieurs &agrave; 90&euro;, qui contiennent toujours des articles disponibles dans mon stock, dont le client est France Alors Cr&eacute;er un coupon de r&eacute;duction pour obtention de la gratuit&eacute; des frais de port. Relance 1&nbsp;: Envoyer l&#39;email &laquo;&nbsp;Frais de port offert&nbsp;&raquo; Relance 2&nbsp;: Envoyer l&#39;email &laquo;&nbsp;Plus que quelques jours pour profiter de l&#39;offre&nbsp;&raquo;. ------------ R&egrave;gle 2&nbsp;: Pour les nouveaux clients, cr&eacute;er un coupon de r&eacute;duction de 5% sur la commande Relance 1&nbsp;1H apr&egrave;s panier abandonn&eacute;&nbsp;: envoyer l&#39;email &laquo;&nbsp;Pour f&ecirc;ter votre arriv&eacute;e 5% de r&eacute;duction sur votre premi&egrave;re commande &raquo; Relance 2&nbsp;24H apr&egrave;s la relance 1&nbsp;: envoyer l&#39;email &laquo;&nbsp;Plus que quelques jours pour profiter de l&#39;offre&raquo; ------------ R&egrave;gle 3&nbsp;: Du 15/11/2015 au 25/12/2015(p&eacute;riode de No&euml;l), cr&eacute;er un coupon pour obtenir un cadeau surprise dans sa commande Relance 1&nbsp;: Envoyer l&#39;email &laquo;&nbsp;Cadeau surprise&raquo; Relance 2&nbsp;: Envoyer l&#39;email &laquo;&nbsp;Plus que quelques jours pour profiter de votre cadeau&raquo; ------------ R&egrave;gle 4&nbsp;: Pour les paniers &gt; 900&euro;, dont le client est un professionnel Relance 1&nbsp;: Envoyer l&#39;email &laquo;&nbsp;Plus d&#39;informations sur notre catalogue d&eacute;di&eacute; aux professionnels&raquo; Relance 2&nbsp;: Contacter le client par t&eacute;l&eacute;phone  Mon Int&eacute;ret &nbsp;&nbsp;Gr&acirc;ce &agrave; mon module Smart Cart Reminder et aux r&egrave;gles de relance &rarr; &nbsp;J&#39;augmente mes ventes &rarr; &nbsp;Je ma&icirc;trise le co&ucirc;t de mes offres marketing selon les paniers &rarr; &nbsp;Je m&rsquo;approche au plus pr&egrave;s du d&eacute;sir de mes clients &rarr; &nbsp;Je gagne en cr&eacute;dibilit&eacute; en cr&eacute;ant un syst&egrave;me intelligent et autonome qui n&#39;est plus vu par mes clients comme un distributeur d&#39;emails ou de promotion automatiques  &nbsp;** PLUSIEURS TYPES DE RELANCE &laquo;&nbsp;STANDARD&raquo; ou &laquo;MANUEL&raquo; ** Deux types de relances pour s&#39;adapter encore un peu plus &agrave; votre processus de relance:&laquo;Standard&raquo;&nbsp;: Envoi d&#39;un email automatique avec contenu du panier personnalis&eacute; au client.&laquo;&nbsp;Manuel&raquo;&nbsp;: Le module vous avertit par mail afin de communiquer avec le client.Vous pourrez ainsi d&eacute;finir le type de relance qui conviendra &agrave; vos paniers.  &nbsp;** &nbsp;D&Eacute;DI&Eacute;E AUX RELANCES&nbsp;&laquo;&nbsp;MANUELLES &raquo;(T&Eacute;L&Eacute;PHONIQUES) ** Dans une seul page, le module centralise toutes les informations de vos clients, et inclut un &eacute;ventail de fonctionnalit&eacute;s d&eacute;di&eacute;es pour vos relances manuelles.  Mon Int&eacute;ret &nbsp;&nbsp;Gr&acirc;ce &agrave; mon module &laquo;&nbsp;Smart Cart Reminder&nbsp;&raquo; et sa page d&eacute;di&eacute;e pour les relances manuelles: &rarr; &nbsp;Je ne perd plus une information sur mes clients me permettant de convertir (num&eacute;ro de t&eacute;l&eacute;phone, adresse, page visit&eacute;e, nombre de commandes r&eacute;alis&eacute;es, panier en cours...) &rarr; &nbsp;Je gagne en r&eacute;activit&eacute; gr&acirc;ce aux fonctionnalit&eacute;s pr&eacute;sentes dans cette unique page&nbsp;: Envoi d&#39;un email Pr&eacute;-format&eacute; avec le lien de finalisation de commande, cr&eacute;ation de bon(s) de r&eacute;duction(s) &rarr; &nbsp;Je commente l&#39;ensemble de mes &eacute;changes t&eacute;l&eacute;phoniques  &nbsp;** STATISTIQUES AVANC&Eacute;ES&nbsp;** Le module offre un ensemble de rapports avanc&eacute;s simples &agrave; comprendre&nbsp;:L&#39;&eacute;volution des ventes g&eacute;n&eacute;r&eacute;es suite aux relances paniersRapports sur les emails ouverts/cliqu&eacute;sLes rapports des conversions des r&egrave;gles de relance panierLes rapports des employ&eacute;s ayant relanc&eacute; manuellement les clients. Ce rapport contient&nbsp;le nombre de commandes apport&eacute;es, le nombre de relance manuel trait&eacute;&nbsp;par employ&eacute;... Mon Int&eacute;ret &nbsp;&nbsp;Gr&acirc;ce aux statistiques j&#39;am&eacute;liore mon syst&egrave;me de relance: &rarr; &nbsp;J&#39;am&eacute;liore mes emails de relances afin de convertir un maximum de paniers &rarr; &nbsp;J&#39;am&eacute;liore mes r&egrave;gles afin de construire un syst&egrave;me autonome qui rapporte &rarr; &nbsp;Je motive mes employ&eacute;s &agrave; augmenter mes ventes  &nbsp;** UN MODULE INTUITIF ET FACILE &nbsp;&Agrave; PRENDRE EN MAIN ** &laquo;&nbsp;Une prise en main rapide&nbsp;: Issu d&#39;une &eacute;tude r&eacute;alis&eacute;e au peigne fin aupr&egrave;s d&#39;un comit&eacute; d&#39;une dizaine de marchands, le module propose une interface claire et agr&eacute;able &agrave; utiliser. Parce que nous avons &agrave; c&oelig;ur de placer l&rsquo;e-commer&ccedil;ant au centre du processus lorsque nous concevons nos modules.&nbsp;&raquo;  Le module offre un panel de fonctionnalit&eacute;s vous permettant d&#39;agir directement sur les paniers abandonn&eacute;es, vous pourrez actionner manuellement une relance sans m&ecirc;me que le compte &agrave; rebours soit termin&eacute;, consultez de fa&ccedil;on explicite le d&eacute;tail du choix d&#39;une r&egrave;gle pour un panier....  Mon Int&eacute;ret &nbsp;&nbsp;Gr&acirc;ce &agrave; son interface intuitive et transparente Je rep&egrave;re en 1 clin d&#39;&oelig;il&nbsp;: &rarr; &nbsp;Les r&egrave;gles appliqu&eacute;es au panier sur chaque panier abandonn&eacute; &rarr; &nbsp;Le temps restant avant la prochaine relance gr&acirc;ce &agrave; un compte &agrave; rebours &rarr; &nbsp;La liste de relances appliqu&eacute;es au panier &rarr; &nbsp;Si l&#39;email de relance a &eacute;t&eacute; vue et cliqu&eac